#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: watercrawl\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-24 08:57+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-03 23:22\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-File: /development/backend/locale/en/LC_MESSAGES/django.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 26\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-Project: watercrawl\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 819230\n"

#: agent/filters.py:12
#| msgid "Search Options"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: agent/filters.py:13
msgid "Search agents by name"
msgstr "按名称搜索代理"

#: agent/models.py:13 agent/models.py:112 agent/models.py:131
#: agent/models.py:159 agent/models.py:208 agent/models.py:237
#: agent/models.py:254 core/models.py:147 knowledge_base/models.py:212
#: user/models.py:76 user/models.py:165
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: agent/models.py:17 agent/models.py:144 agent/models.py:182
#: agent/models.py:232 core/consts.py:203 knowledge_base/models.py:17
#: llm/models.py:23 plan/models.py:115 plan/models.py:197 user/models.py:97
#: user/models.py:115 user/models.py:135 user/models.py:170 user/models.py:195
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: agent/models.py:41 agent/models.py:49 agent/models.py:95
#: agent/models.py:297 agent/models.py:321
msgid "Agent"
msgstr "代理"

#: agent/models.py:42 agent/models.py:96
msgid "Agents"
msgstr "代理列表"

#: agent/models.py:53 agent/models.py:169 core/models.py:125
#: core/models.py:199 knowledge_base/models.py:86 knowledge_base/models.py:139
#: plan/models.py:144 plan/models.py:166
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: agent/models.py:58
msgid "System Prompt"
msgstr "系统提示"

#: agent/models.py:65
msgid "Config Provider"
msgstr "配置提供商"

#: agent/models.py:71
msgid "LLM Model"
msgstr "LLM模型"

#: agent/models.py:80
msgid "JSON Output"
msgstr "JSON输出"

#: agent/models.py:82
msgid "Enable structured JSON output formatting"
msgstr "启用结构化JSON输出格式"

#: agent/models.py:85 llm/models_config/config.py:271
msgid "JSON Schema"
msgstr "JSON Schema"

#: agent/models.py:88
msgid "JSON Schema for structured output format"
msgstr "结构化输出格式的JSON Schema"

#: agent/models.py:102
#| msgid "Agents"
msgid "Agent Version"
msgstr "代理版本"

#: agent/models.py:107
#| msgid "Summarizer Type"
msgid "Parameter Type"
msgstr "参数类型"

#: agent/models.py:116 agent/models.py:209 agent/models.py:255
msgid "Value"
msgstr "值"

#: agent/models.py:126
msgid "Agent Context Parameter"
msgstr "代理上下文参数"

#: agent/models.py:127
msgid "Agent Context Parameters"
msgstr "代理上下文参数"

#: agent/models.py:132
#| msgid "Description"
msgid "LLM Description"
msgstr "LLM描述"

#: agent/models.py:133 core/models.py:148 user/models.py:175
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: agent/models.py:135
msgid "Tool Type"
msgstr "工具类型"

#: agent/models.py:154 agent/models.py:291
#| msgid "Tool Type"
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: agent/models.py:155
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: agent/models.py:160 core/models.py:74 core/models.py:196
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: agent/models.py:162
#| msgid "Tool Type"
msgid "Transport Type"
msgstr "传输类型"

#: agent/models.py:175
msgid "Error Message"
msgstr "错误消息"

#: agent/models.py:192 agent/models.py:200 agent/models.py:216
#| msgid "Proxy Server"
msgid "MCP Server"
msgstr "MCP服务器"

#: agent/models.py:193
#| msgid "Proxy Servers"
msgid "MCP Servers"
msgstr "MCP服务器"

#: agent/models.py:204 agent/models.py:250
#| msgid "Tool Type"
msgid "Tool Parameter Type"
msgstr "工具参数类型"

#: agent/models.py:224
msgid "MCP Tool"
msgstr "MCP工具"

#: agent/models.py:225
msgid "MCP Tools"
msgstr "MCP工具"

#: agent/models.py:246 agent/models.py:262
#| msgid "API Key"
msgid "API Spec"
msgstr "API规格"

#: agent/models.py:266
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: agent/models.py:270
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: agent/models.py:274 user/models.py:200
#| msgid "Content type"
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#: agent/models.py:283
msgid "API Spec Tool"
msgstr "API规格工具"

#: agent/models.py:284
msgid "API Spec Tools"
msgstr "API规格工具"

#: agent/models.py:307
#| msgid "Agent"
msgid "Agent Tool"
msgstr "代理工具"

#: agent/models.py:308
#| msgid "Agents"
msgid "Agent Tools"
msgstr "代理工具"

#: agent/models.py:315 knowledge_base/models.py:109
#: knowledge_base/models.py:124 knowledge_base/models.py:208
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知识库"

#: agent/models.py:357
#| msgid "Knowledge Base"
msgid "Agent Knowledge Base"
msgstr "代理知识库"

#: agent/models.py:358
#| msgid "Knowledge Bases"
msgid "Agent Knowledge Bases"
msgstr "代理知识库"

#: agent/models.py:369
#| msgid "Agent"
msgid "Tool Agent"
msgstr "工具代理"

#: agent/models.py:371
msgid "The agent to be used as a tool"
msgstr "要用作工具的代理"

#: agent/models.py:376
msgid "Parent Agent Version"
msgstr "父代理版本"

#: agent/models.py:378
msgid "The agent version that uses this agent as a tool"
msgstr "使用此代理作为工具的代理版本"

#: agent/models.py:382
msgid "Configuration for how the tool agent should be invoked"
msgstr "工具代理的调用方式配置"

#: agent/models.py:434
#| msgid "Agents"
msgid "Agent as Tool"
msgstr "作为工具的代理"

#: agent/models.py:435
msgid "Agents as Tools"
msgstr "作为工具的代理"

#: agent/models.py:444
msgid "agent"
msgstr "代理"

#: agent/models.py:450
#| msgid "conversation"
msgid "agent version"
msgstr "代理版本"

#: agent/models.py:456 core/models.py:19 core/models.py:117 core/models.py:172
#: core/models.py:193
msgid "team"
msgstr "团队"

#: agent/models.py:462
#| msgid "conversation"
msgid "Conversation"
msgstr "对话"

#: agent/models.py:463
#| msgid "conversation"
msgid "Conversations"
msgstr "对话"

#: agent/models.py:470
msgid "conversation"
msgstr "对话"

#: agent/models.py:501
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: agent/models.py:502
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: agent/serializers.py:48
#| msgid "User does not exist"
msgid "Version does not exist"
msgstr "版本不存在"

#: agent/serializers.py:50
msgid "You cannot revert to current draft version"
msgstr "您无法还原到当前草稿版本"

#: agent/serializers.py:107 agent/serializers.py:133 llm/views.py:236
#| msgid "Provider config is required"
msgid "Provider config not found"
msgstr "找不到供应商配置"

#: agent/serializers.py:124
#| msgid "Provider config is required"
msgid "Provider config UUID is required"
msgstr "供应商配置UUID为必填"

#: agent/serializers.py:142 knowledge_base/serializers.py:456
#| msgid "Invalid llm model id."
msgid "Invalid llm model Key."
msgstr "无效的LLM模型密钥。"

#: agent/serializers.py:185
#| msgid "Plan not found"
msgid "Tool not found"
msgstr "找不到工具"

#: agent/serializers.py:227
#| msgid "Knowledge base document"
msgid "Knowledge base not found"
msgstr "找不到知识库"

#: agent/serializers.py:275
#| msgid "Plan not found"
msgid "Agent not found"
msgstr "找不到代理"

#: agent/serializers.py:282
msgid "Agent cannot use itself as a tool"
msgstr "代理不能将自己作为工具使用"

#: agent/services.py:132
msgid "Published version cannot be edited."
msgstr "已发布版本无法编辑。"

#: agent/services.py:136
#| msgid "Base URL is required"
msgid "System prompt is required."
msgstr "系统提示为必填。"

#: agent/services.py:139
#| msgid "Provider config is required"
msgid "Provider config is required."
msgstr "供应商配置为必填。"

#: agent/services.py:142
#| msgid "API key is required"
msgid "LLM model is required."
msgstr "LLM模型为必填。"

#: agent/tools/base.py:85
#, python-brace-format
msgid "Tool with Type {tool_type} has no attribute name."
msgstr "类型为{tool_type}的工具没有属性名称。"

#: agent/tools/base.py:95
#, python-brace-format
#| msgid "You have no active subscription"
msgid "{tool_type} has no attribute description."
msgstr "{tool_type}没有属性描述。"

#: agent/tools/base.py:142
#, python-brace-format
msgid "Tool {tool_key} not found"
msgstr "找不到工具{tool_key}"

#: agent/views.py:70
#| msgid "List documents"
msgid "List agents"
msgstr "列出代理"

#: agent/views.py:75
#| msgid "Create document"
msgid "Create agent"
msgstr "创建代理"

#: agent/views.py:80
#| msgid "Delete document"
msgid "Delete agent"
msgstr "删除代理"

#: agent/views.py:85
msgid "Publish draft"
msgstr "发布草稿"

#: agent/views.py:91
msgid "Get or update draft version"
msgstr "获取或更新草稿版本"

#: agent/views.py:98
msgid "Chat with draft agent"
msgstr "与草稿代理聊天"

#: agent/views.py:105
msgid "Chat with published agent"
msgstr "与已发布代理聊天"

#: agent/views.py:162
msgid "No published version found"
msgstr "找不到已发布版本"

#: agent/views.py:172
msgid "No draft version found"
msgstr "找不到草稿版本"

#: agent/views.py:187
msgid "No draft or published version found"
msgstr "找不到草稿或已发布版本"

#: agent/views.py:205
msgid "One or more files not found or not accessible"
msgstr "找不到或无法访问一个或多个文件"

#: agent/views.py:266
msgid "List agent versions"
msgstr "列出代理版本"

#: agent/views.py:272
msgid "Get single version"
msgstr "获取单个版本"

#: agent/views.py:306
msgid "List draft tools"
msgstr "列出草稿工具"

#: agent/views.py:311
msgid "Get draft tool"
msgstr "获取草稿工具"

#: agent/views.py:316
msgid "Add tool to draft"
msgstr "将工具添加到草稿"

#: agent/views.py:321 agent/views.py:326
msgid "Update tool in draft"
msgstr "更新草稿中的工具"

#: agent/views.py:331
msgid "Remove tool from draft"
msgstr "从草稿中移除工具"

#: agent/views.py:387
#| msgid "List knowledge bases"
msgid "List draft knowledge bases"
msgstr "列出草稿知识库"

#: agent/views.py:392
#| msgid "Create knowledge base"
msgid "Get draft knowledge base"
msgstr "获取草稿知识库"

#: agent/views.py:397
#| msgid "Get knowledge base details"
msgid "Add knowledge base to draft"
msgstr "将知识库添加到草稿"

#: agent/views.py:402 agent/views.py:407
#| msgid "Update knowledge base"
msgid "Update knowledge base in draft"
msgstr "更新草稿中的知识库"

#: agent/views.py:412
#| msgid "Get knowledge base details"
msgid "Remove knowledge base from draft"
msgstr "从草稿中移除知识库"

#: agent/views.py:466
msgid "List draft agent tools"
msgstr "列出草稿代理工具"

#: agent/views.py:471
msgid "Get draft agent tool"
msgstr "获取草稿代理工具"

#: agent/views.py:476
msgid "Add agent as tool to draft"
msgstr "将代理作为工具添加到草稿"

#: agent/views.py:481 agent/views.py:486
msgid "Update agent tool in draft"
msgstr "更新草稿中的代理工具"

#: agent/views.py:491
msgid "Remove agent tool from draft"
msgstr "从草稿中移除代理工具"

#: agent/views.py:546
msgid "List built-in tools"
msgstr "列出内置工具"

#: agent/views.py:551
msgid "Get built-in tool"
msgstr "获取内置工具"

#: agent/views.py:556
msgid "Test built-in tool"
msgstr "测试内置工具"

#: agent/views.py:608
#, python-brace-format
msgid "Tool failed to execute: {error}"
msgstr "工具执行失败：{error}"

#: agent/views.py:613
#| msgid "List API keys"
msgid "List API spec tools"
msgstr "列出API规格工具"

#: agent/views.py:618
msgid "Get API spec tool"
msgstr "获取API规格工具"

#: agent/views.py:623
msgid "Create API spec tools"
msgstr "创建API规格工具"

#: agent/views.py:628
#| msgid "Delete an API key"
msgid "Delete API spec"
msgstr "删除API规格"

#: agent/views.py:664
msgid "API spec is in use"
msgstr "API规格正在使用中"

#: agent/views.py:670
#| msgid "List proxy servers"
msgid "List MCP servers"
msgstr "列出MCP服务器"

#: agent/views.py:675
msgid "Get MCP server status"
msgstr "获取MCP服务器状态"

#: agent/views.py:680
#| msgid "Create proxy server"
msgid "Create MCP server"
msgstr "创建MCP服务器"

#: agent/views.py:685
#| msgid "Delete proxy server"
msgid "Delete MCP server"
msgstr "删除MCP服务器"

#: agent/views.py:690
msgid "OAuth redirect"
msgstr "OAuth重定向"

#: agent/views.py:696
msgid "OAuth callback"
msgstr "OAuth回调"

#: agent/views.py:702
#| msgid "Update proxy server"
msgid "Revalidate MCP server"
msgstr "重新验证MCP服务器"

#: agent/views.py:739
msgid "MCP server is in use"
msgstr "MCP服务器正在使用中"

#: agent/views.py:747
msgid "MCP server is not configured for OAuth"
msgstr "MCP服务器未配置OAuth"

#: agent/views.py:790
#| msgid "conversation"
msgid "List conversations"
msgstr "列出对话"

#: agent/views.py:795
#| msgid "conversation"
msgid "Get conversation"
msgstr "获取对话"

#: agent/views.py:826
#| msgid "conversation"
msgid "List conversation messages"
msgstr "列出对话消息"

#: agent/views.py:852
msgid "List conversation message blocks"
msgstr "列出对话消息块"

#: common/docs.py:3
msgid ""
"\n"
"# Introduction\n"
"\n"
"This documentation covers all the external APIs that can be accessed using a Team API Key. These APIs are designed for integration with external systems and services.\n"
"\n"
"## Authentication\n"
"\n"
"All endpoints in this documentation require authentication using an API Key. To authenticate your requests:\n"
"\n"
"1. Generate an API Key from the [API Keys Dashboard](https://app.watercrawl.dev/dashboard/api-keys)\n"
"2. Include the API Key in your requests using the `X-API-Key` header:\n"
"\n"
"```bash\n"
"curl -H \"X-API-Key: your_api_key_here\" https://api.watercrawl.dev/v1/...\n"
"```\n"
"\n"
"### Important Notes:\n"
"- Keep your API Key secure and never share it publicly\n"
"- You can generate multiple API Keys for different purposes\n"
"- You can revoke API Keys at any time from the dashboard\n"
"- Each API Key is associated with a specific team\n"
"\n"
"## Rate Limiting\n"
"API requests are rate-limited based on your team's plan. Please refer to your plan details for specific limits.\n"
msgstr ""
"\n"
"# 介绍\n"
"\n"
"本文档涵盖了所有可使用团队API密钥访问的外部API。这些API用于与外部系统和服务集成。\n"
"\n"
"## 身份验证\n"
"\n"
"本文档中的所有端点都需要使用API密钥进行身份验证。要认证您的请求：\n"
"\n"
"1. 从 [API密钥控制板](https://app.watercrawl.dev/dashboard/api-keys)生成API密钥\n"
"2. 在请求中使用`X-API-Key`头包含API密钥：\n"
"\n"
"```bash\n"
"curl -H \"X-API-Key: your_api_key_here\" https://api.watercrawl.dev/v1/...\n"
"```\n"
"\n"
"### 重要注意事项：\n"
"- 保护好您的API密钥，永远不要公开分享\n"
"- 您可以为不同目的生成多个API密钥\n"
"- 您可以随时从控制板撤销API密钥\n"
"- 每个API密钥都与特定的团队关联\n"
"\n"
"## 频率限制\n"
"API请求根据您团队的计划进行频率限制。请参阅您的计划详细信息以了解具体限制。\n"

#: common/docs.py:30
msgid ""
"API Key for team authentication. Generate from "
"https://app.watercrawl.dev/dashboard/api-keys"
msgstr "用于团队身份验证的API密钥。从https://app.watercrawl.dev/dashboard/api-keys生成"

#: common/handlers.py:20
msgid "An unexpected error occurred."
msgstr "发生了意外错误。"

#: common/handlers.py:28 common/handlers.py:37
msgid "Invalid input data."
msgstr "无效的输入数据。"

#: common/handlers.py:59 common/handlers.py:63
msgid "Not found."
msgstr "未找到。"

#: common/schema.py:30
msgid "Bad Request"
msgstr "错误请求"

#: common/schema.py:40
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: common/schema.py:48
msgid "Internal Server Error"
msgstr "内部服务器错误"

#: common/services.py:126
msgid "No recipient provided"
msgstr "未提供收件人"

#: common/services.py:128
msgid "No subject provided"
msgstr "未提供主题"

#: common/services.py:130
msgid "No body or html provided"
msgstr "未提供正文或HTML"

#: common/views.py:17
msgid "Frontend Setting"
msgstr "前端设置"

#: common/views.py:18
msgid "Retrieve the frontend setting."
msgstr "获取前端设置。"

#: core/admin.py:41 core/admin.py:44
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: core/consts.py:41 knowledge_base/consts.py:11
msgid "New"
msgstr "新建"

#: core/consts.py:42
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: core/consts.py:43
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: core/consts.py:44
msgid "Canceling"
msgstr "取消中"

#: core/consts.py:45 plan/consts.py:22
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: core/consts.py:46 knowledge_base/consts.py:16
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: core/consts.py:154
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: core/consts.py:155
msgid "Screenshot"
msgstr "屏幕截图"

#: core/consts.py:160
msgid "Web"
msgstr "网页"

#: core/consts.py:167
msgid "Basic"
msgstr "基础"

#: core/consts.py:168
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: core/consts.py:169
msgid "Ultimate"
msgstr "旗舰版"

#: core/consts.py:179
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: core/consts.py:180
msgid "Day"
msgstr "天"

#: core/consts.py:181
msgid "Week"
msgstr "周"

#: core/consts.py:182
msgid "Month"
msgstr "月"

#: core/consts.py:183
msgid "Year"
msgstr "年"

#: core/consts.py:191
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: core/consts.py:192
msgid "SOCKS4"
msgstr "SOCKS4"

#: core/consts.py:193
msgid "SOCKS5"
msgstr "SOCKS5"

#: core/consts.py:201
msgid "General"
msgstr "通用"

#: core/consts.py:202 llm/consts.py:91
msgid "Premium"
msgstr "高级版"

#: core/consts.py:210
msgid "Single"
msgstr "单个"

#: core/consts.py:211
msgid "Batch"
msgstr "批次"

#: core/docs.py:253
msgid "Filter crawl requests by UUID."
msgstr "根据UUID过滤爬虫请求。"

#: core/docs.py:259
msgid "Filter crawl requests by start URL."
msgstr "根据起始URL过滤爬虫请求。"

#: core/docs.py:265
msgid "Filter crawl requests by status."
msgstr "根据状态过滤爬虫请求。"

#: core/docs.py:271
msgid "Filter crawl requests by date"
msgstr "根据日期过滤爬虫请求"

#: core/docs.py:280 core/docs.py:301
msgid "Prefetch crawl results. Default: False."
msgstr "预取爬虫结果。默认：False。"

#: core/docs.py:286
msgid "Filter crawl results by URL."
msgstr "根据URL过滤爬虫结果。"

#: core/docs.py:292
msgid "Filter crawl results by date"
msgstr "根据日期过滤爬虫结果"

#: core/docs.py:312
msgid ""
"Format of the download file. Default: json. Available formats: markdown, "
"json."
msgstr "下载文件的格式。默认：json。可用格式：markdown、json。"

#: core/models.py:23
msgid "urls"
msgstr "URL列表"

#: core/models.py:25
msgid "crawl type"
msgstr "爬虫类型"

#: core/models.py:31
msgid "status"
msgstr "状态"

#: core/models.py:36
msgid "options"
msgstr "选项"

#: core/models.py:37
msgid "duration"
msgstr "持续时间"

#: core/models.py:39
msgid "sitemap"
msgstr "sitemap"

#: core/models.py:57
msgid "URL must be a string."
msgstr "URL必须是字符串。"

#: core/models.py:63 core/models.py:70
msgid "Crawl Request"
msgstr "爬虫请求"

#: core/models.py:64
msgid "Crawl Requests"
msgstr "爬虫请求列表"

#: core/models.py:76 core/models.py:131 core/models.py:206
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: core/models.py:81 core/models.py:88
msgid "Crawl Result"
msgstr "爬虫结果"

#: core/models.py:82
msgid "Crawl Results"
msgstr "爬虫结果列表"

#: core/models.py:93
msgid "Attachment Type"
msgstr "附件类型"

#: core/models.py:98
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: core/models.py:102
msgid "Crawl Result Attachment"
msgstr "爬虫结果附件"

#: core/models.py:103
msgid "Crawl Result Attachments"
msgstr "爬虫结果附件列表"

#: core/models.py:120
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: core/models.py:121
msgid "Search Options"
msgstr "搜索选项"

#: core/models.py:122
msgid "Result Limit"
msgstr "结果限制"

#: core/models.py:123 core/models.py:204
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: core/models.py:142
msgid "Search Request"
msgstr "搜索请求"

#: core/models.py:143
msgid "Search Requests"
msgstr "搜索请求列表"

#: core/models.py:149 knowledge_base/models.py:224 user/models.py:89
msgid "Is Default"
msgstr "是否默认"

#: core/models.py:151
msgid "Proxy Category"
msgstr "代理分类"

#: core/models.py:157
msgid "Proxy Type"
msgstr "代理类型"

#: core/models.py:163
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: core/models.py:166
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: core/models.py:167
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: core/models.py:168
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: core/models.py:179
msgid "Proxy Server"
msgstr "代理服务器"

#: core/models.py:180
msgid "Proxy Servers"
msgstr "代理服务器列表"

#: core/models.py:197
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: core/models.py:214
msgid "Sitemap Request"
msgstr "网站地图请求"

#: core/models.py:215
msgid "Sitemap Requests"
msgstr "网站地图请求列表"

#: core/serializers.py:82 core/serializers.py:356 core/serializers.py:401
msgid "Proxy server does not exist"
msgstr "代理服务器不存在"

#: core/serializers.py:376
msgid "This field is required"
msgstr "此字段是必填的"

#: core/services.py:769
msgid "At least one URL is required for the crawl request."
msgstr "爬虫请求至少需要一个URL。"

#: core/views.py:44
msgid "Start a new crawl request"
msgstr "开始新的爬虫请求"

#: core/views.py:49
msgid "Batch create crawl requests"
msgstr "批量创建爬虫请求"

#: core/views.py:56
msgid "List crawl requests"
msgstr "列出爬虫请求"

#: core/views.py:62
msgid "Get crawl request"
msgstr "获取爬虫请求"

#: core/views.py:67
msgid "Cancel a running crawl"
msgstr "取消正在运行的爬虫"

#: core/views.py:72
msgid "Download crawl result"
msgstr "下载爬虫结果"

#: core/views.py:79
msgid "Check crawl status"
msgstr "检查爬虫状态"

#: core/views.py:91 core/views.py:492
msgid "Get sitemap graph"
msgstr "获取网站地图图表"

#: core/views.py:97
msgid "Get markdown report"
msgstr "获取Markdown报告"

#: core/views.py:141
msgid "Only running crawl requests can be deleted"
msgstr "只能删除正在运行的爬虫请求"

#: core/views.py:161
msgid "Invalid output format"
msgstr "无效的输出格式"

#: core/views.py:187 core/views.py:200
msgid "Sitemap for this crawl request does not exist"
msgstr "此爬虫请求的网站地图不存在"

#: core/views.py:213
msgid "List crawl results"
msgstr "列出爬虫结果"

#: core/views.py:219
msgid "Get crawl result"
msgstr "获取爬虫结果"

#: core/views.py:250
msgid "Usage Report"
msgstr "使用报告"

#: core/views.py:268
msgid "Plugin Form"
msgstr "插件表单"

#: core/views.py:281
msgid "List search requests"
msgstr "列出搜索请求"

#: core/views.py:286
msgid "Get search request"
msgstr "获取搜索请求"

#: core/views.py:292
msgid "Create search request"
msgstr "创建搜索请求"

#: core/views.py:297
msgid "Stop search request"
msgstr "停止搜索请求"

#: core/views.py:302
msgid "Check search request status"
msgstr "检查搜索请求状态"

#: core/views.py:340
msgid "Only running search requests can be deleted"
msgstr "只能删除正在运行的搜索请求"

#: core/views.py:360
msgid "List proxy servers"
msgstr "列出代理服务器"

#: core/views.py:365
msgid "Create proxy server"
msgstr "创建代理服务器"

#: core/views.py:370
msgid "Get proxy server"
msgstr "获取代理服务器"

#: core/views.py:375
msgid "Delete proxy server"
msgstr "删除代理服务器"

#: core/views.py:380 core/views.py:385
msgid "Update proxy server"
msgstr "更新代理服务器"

#: core/views.py:390
msgid "List all proxy servers (Global and Private proxies)"
msgstr "列出所有代理服务器（全局和私有代理）"

#: core/views.py:396
msgid "Test proxy"
msgstr "测试代理"

#: core/views.py:460
msgid "List sitemap requests"
msgstr "列出网站地图请求"

#: core/views.py:465
msgid "Create sitemap request"
msgstr "创建网站地图请求"

#: core/views.py:470
msgid "Get sitemap request"
msgstr "获取网站地图请求"

#: core/views.py:475
msgid "Delete sitemap request"
msgstr "删除网站地图请求"

#: core/views.py:480
msgid "Check sitemap request status"
msgstr "检查网站地图请求状态"

#: core/views.py:498
msgid "Get sitemap markdown"
msgstr "获取网站地图Markdown"

#: core/views.py:537
msgid "Only running sitemap requests can be deleted"
msgstr "只能删除正在运行的网站地图请求"

#: core/views.py:563 core/views.py:576
msgid "Sitemap for this request does not exist"
msgstr "此请求的网站地图不存在"

#: knowledge_base/admin.py:26
msgid "Chunking Configuration"
msgstr "分块配置"

#: knowledge_base/admin.py:32
msgid "Embedding Configuration"
msgstr "嵌入配置"

#: knowledge_base/admin.py:38
msgid "Chunk Enhancement"
msgstr "分块增强"

#: knowledge_base/admin.py:48 knowledge_base/admin.py:72
#: knowledge_base/admin.py:97 knowledge_base/models.py:137 llm/admin.py:30
#: user/models.py:233
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: knowledge_base/admin.py:66 knowledge_base/models.py:128
#: knowledge_base/models.py:167
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: knowledge_base/admin.py:90 knowledge_base/models.py:173 llm/consts.py:24
msgid "Embedding"
msgstr "嵌入"

#: knowledge_base/consts.py:12
msgid "Reindexing"
msgstr "重新索引"

#: knowledge_base/consts.py:13
msgid "Crawling"
msgstr "爬取中"

#: knowledge_base/consts.py:14
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: knowledge_base/consts.py:15
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#: knowledge_base/consts.py:23 plan/consts.py:21
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: knowledge_base/consts.py:24
msgid "Archived"
msgstr "已归档"

#: knowledge_base/consts.py:25
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: knowledge_base/consts.py:32
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: knowledge_base/consts.py:33
msgid "Context-Aware"
msgstr "上下文感知"

#: knowledge_base/consts.py:40
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: knowledge_base/consts.py:41 user/models.py:209
msgid "File"
msgstr "文件"

#: knowledge_base/consts.py:42
msgid "Crawl"
msgstr "爬取"

#: knowledge_base/consts.py:50
msgid "OpenSearch"
msgstr "OpenSearch"

#: knowledge_base/consts.py:51
msgid "PostgreSQL"
msgstr "PostgreSQL"

#: knowledge_base/consts.py:52
msgid "Weaviate"
msgstr "Weaviate"

#: knowledge_base/consts.py:53
msgid "Pinecone"
msgstr "Pinecone"

#: knowledge_base/factories.py:65
#, python-brace-format
msgid "Text splitter type '{splitter_type}' not supported"
msgstr "不支持文本分割器类型 '{splitter_type}'"

#: knowledge_base/factories.py:105
msgid ""
"langchain-cohere is not installed. Please install it: pip install langchain-"
"cohere"
msgstr "langchain-cohere未安装。请安装它：pip install langchain-cohere"

#: knowledge_base/factories.py:139
#, python-brace-format
msgid "Unsupported embedding provider: {provider_name}"
msgstr "不支持的嵌入提供商：{provider_name}"

#: knowledge_base/factories.py:158
#, python-brace-format
#| msgid "Unsupported document type: {extension}"
msgid "Unsupported vector store type: {name}"
msgstr "不支持的向量存储类型：{name}"

#: knowledge_base/factories.py:237
#, python-brace-format
msgid "Unsupported document type: {extension}"
msgstr "不支持的文档类型：{extension}"

#: knowledge_base/models.py:12 knowledge_base/models.py:127 llm/models.py:8
#: plan/models.py:98
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: knowledge_base/models.py:13 plan/models.py:15
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: knowledge_base/models.py:21
msgid "Chunk size"
msgstr "分块大小"

#: knowledge_base/models.py:22
msgid "Number of documents to be processed in each chunk"
msgstr "每个分块中要处理的文档数量"

#: knowledge_base/models.py:26
msgid "Chunk overlap"
msgstr "分块重叠"

#: knowledge_base/models.py:27
msgid "Number of overlapping documents in each chunk"
msgstr "每个分块中重叠的文档数量"

#: knowledge_base/models.py:31
msgid "Chunk separator"
msgstr "分块分隔符"

#: knowledge_base/models.py:32
msgid "Separator used to split documents into chunks"
msgstr "用于将文档分割成块的分隔符"

#: knowledge_base/models.py:36
msgid "Embedding Model"
msgstr "嵌入模型"

#: knowledge_base/models.py:44
msgid "Embedding Provider Config"
msgstr "嵌入提供商配置"

#: knowledge_base/models.py:48
msgid "Provider configuration for embedding models"
msgstr "嵌入模型的提供商配置"

#: knowledge_base/models.py:53
msgid "Summarization Provider Config"
msgstr "摘要提供商配置"

#: knowledge_base/models.py:57
msgid "Provider configuration for summarization models"
msgstr "摘要模型的提供商配置"

#: knowledge_base/models.py:60
msgid "Summarization Model"
msgstr "摘要模型"

#: knowledge_base/models.py:66
msgid "Summarizer Context"
msgstr "摘要上下文"

#: knowledge_base/models.py:69
msgid "Context to be provided to the summarizer"
msgstr "提供给摘要器的上下文"

#: knowledge_base/models.py:72
msgid "Summarizer Type"
msgstr "摘要类型"

#: knowledge_base/models.py:76
msgid "The type of summarizer to use for document summarization"
msgstr "用于文档摘要的摘要器类型"

#: knowledge_base/models.py:79
#| msgid "Summarizer Context"
msgid "Summarizer LLM Config"
msgstr "摘要器LLM配置"

#: knowledge_base/models.py:83
#| msgid "Context to be provided to the summarizer"
msgid "LLM config to be provided to the summarizer"
msgstr "要提供给摘要器的LLM配置"

#: knowledge_base/models.py:92
msgid "Knowledge Base Each Document Cost"
msgstr "知识库每个文档成本"

#: knowledge_base/models.py:93
msgid "The cost of each document in the knowledge base"
msgstr "知识库中每个文档的成本"

#: knowledge_base/models.py:97
#| msgid "Source Type"
msgid "Vector Store Type"
msgstr "向量存储类型"

#: knowledge_base/models.py:100
#| msgid "The cost of each document in the knowledge base"
msgid "Type of vector store used for this knowledge base"
msgstr "此知识库使用的向量存储类型"

#: knowledge_base/models.py:110
msgid "Knowledge Bases"
msgstr "知识库列表"

#: knowledge_base/models.py:130
msgid "Source Type"
msgstr "来源类型"

#: knowledge_base/models.py:135
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: knowledge_base/models.py:136
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: knowledge_base/models.py:146 knowledge_base/models.py:163
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: knowledge_base/models.py:147
msgid "Documents"
msgstr "文档列表"

#: knowledge_base/models.py:166
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: knowledge_base/models.py:174
msgid "Vector embedding for semantic search"
msgstr "用于语义搜索的向量嵌入"

#: knowledge_base/models.py:178
msgid "Chunk"
msgstr "分块"

#: knowledge_base/models.py:179
msgid "Chunks"
msgstr "分块列表"

#: knowledge_base/models.py:199
msgid "Vector Search"
msgstr "向量搜索"

#: knowledge_base/models.py:200
msgid "Full-Text Search"
msgstr "全文搜索"

#: knowledge_base/models.py:201
msgid "Hybrid Search"
msgstr "混合搜索"

#: knowledge_base/models.py:214
msgid "Name for this retrieval setting"
msgstr "此检索设置的名称"

#: knowledge_base/models.py:217
msgid "Retrieval Type"
msgstr "检索类型"

#: knowledge_base/models.py:221
msgid "Type of retrieval to use"
msgstr "要使用的检索类型"

#: knowledge_base/models.py:226
msgid "Whether this is the default retrieval setting for the knowledge base"
msgstr "这是否为知识库的默认检索设置"

#: knowledge_base/models.py:230
msgid "Reranker Enabled"
msgstr "重排序器已启用"

#: knowledge_base/models.py:232
msgid "Whether to use reranker model for post-processing results"
msgstr "是否使用重排序模型对结果进行后处理"

#: knowledge_base/models.py:235
msgid "Reranker Model Key"
msgstr "重排序模型密钥"

#: knowledge_base/models.py:239
msgid "Model key for reranker (required if reranker_enabled is true)"
msgstr "重排序模型密钥（如果reranker_enabled为true则必填）"

#: knowledge_base/models.py:244
#| msgid "Provider Config"
msgid "Reranker Provider Config"
msgstr "重排序供应商配置"

#: knowledge_base/models.py:248
#| msgid "Provider configuration for embedding models"
msgid "Provider configuration for reranker model"
msgstr "重排序模型的供应商配置"

#: knowledge_base/models.py:252 llm/models_config/config.py:186
msgid "Top K"
msgstr "Top K"

#: knowledge_base/models.py:254
msgid "Number of top results to retrieve"
msgstr "要检索的最佳结果数量"

#: knowledge_base/models.py:257
msgid "Score Threshold"
msgstr "分数阈值"

#: knowledge_base/models.py:260
msgid "Minimum score threshold for results (optional)"
msgstr "结果的最低分数阈值（可选）"

#: knowledge_base/models.py:263
msgid "Score Threshold Enabled"
msgstr "分数阈值已启用"

#: knowledge_base/models.py:265
msgid "Whether to apply score threshold filtering"
msgstr "是否应用分数阈值过滤"

#: knowledge_base/models.py:269
msgid "Hybrid Alpha"
msgstr "混合Alpha"

#: knowledge_base/models.py:273
msgid ""
"Weight for semantic search in hybrid mode (0.0-1.0, higher = more semantic)."
" Used for weighted score ranking when reranker_enabled is false."
msgstr "混合模式下语义搜索的权重（0.0-1.0，越高=越语义化）。当reranker_enabled为false时用于加权分数排名。"

#: knowledge_base/models.py:277
#| msgid "Frontend Setting"
msgid "Retrieval Setting"
msgstr "检索设置"

#: knowledge_base/models.py:278
msgid "Retrieval Settings"
msgstr "检索设置"

#: knowledge_base/models.py:292 knowledge_base/serializers.py:77
msgid "Reranker model key is required when reranker is enabled."
msgstr "启用重排序器时，重排序模型密钥为必填。"

#: knowledge_base/models.py:296 knowledge_base/serializers.py:73
msgid "Reranker provider config is required when reranker is enabled."
msgstr "启用重排序器时，重排序供应商配置为必填。"

#: knowledge_base/models.py:301
msgid "Reranker provider config is required when using rerank model strategy."
msgstr "使用重排序模型策略时，重排序供应商配置为必填。"

#: knowledge_base/models.py:308 knowledge_base/serializers.py:93
msgid ""
"Vector search and hybrid search require the knowledge base to have embedding"
" configuration."
msgstr "向量搜索和混合搜索需要知识库具有嵌入配置。"

#: knowledge_base/models.py:319
msgid "Only one retrieval setting can be set as default per knowledge base."
msgstr "每个知识库只能设置一个默认检索设置。"

#: knowledge_base/serializers.py:61
#| msgid "Invalid provider config id."
msgid "Invalid reranker provider config id."
msgstr "无效的重排序供应商配置ID。"

#: knowledge_base/serializers.py:196
msgid "Invalid embedding provider config id."
msgstr "无效的嵌入提供商配置ID。"

#: knowledge_base/serializers.py:211
msgid "Invalid summarization provider config id."
msgstr "无效的摘要提供商配置ID。"

#: knowledge_base/serializers.py:225
#| msgid "Summarization model id is required."
msgid "Embedding model key is required."
msgstr "嵌入模型密钥为必填。"

#: knowledge_base/serializers.py:234
#| msgid "Invalid embedding model id."
msgid "Invalid embedding model Key."
msgstr "无效的嵌入模型密钥。"

#: knowledge_base/serializers.py:240
msgid "Summarization model id is required."
msgstr "需要摘要模型ID。"

#: knowledge_base/serializers.py:252
#| msgid "Invalid summarization model id."
msgid "Invalid summarization model Key."
msgstr "无效的摘要模型密钥。"

#: knowledge_base/serializers.py:274
msgid "Initial retrieval setting is required."
msgstr "需要初始检索设置。"

#: knowledge_base/serializers.py:367
msgid "crawl_result_uuids cannot be empty."
msgstr "crawl_result_uuids不能为空。"

#: knowledge_base/serializers.py:374
msgid "No valid crawl results found for the provided UUIDs."
msgstr "未找到提供的UUID的有效爬虫结果。"

#: knowledge_base/serializers.py:394
msgid "Invalid crawl request UUID."
msgstr "无效的爬虫请求UUID。"

#: knowledge_base/serializers.py:412
msgid "Files cannot be empty."
msgstr "文件不能为空。"

#: knowledge_base/serializers.py:418
msgid "File must be a pdf, docx, image, or text."
msgstr "文件必须是pdf、docx、图像或文本。"

#: knowledge_base/serializers.py:445
msgid "Invalid provider config id."
msgstr "无效的提供商配置ID。"

#: knowledge_base/views.py:47
msgid "List knowledge bases"
msgstr "列出知识库"

#: knowledge_base/views.py:48
msgid "List all knowledge bases for the current team."
msgstr "列出当前团队的所有知识库。"

#: knowledge_base/views.py:52
msgid "Get knowledge base details"
msgstr "获取知识库详情"

#: knowledge_base/views.py:53
msgid "Get details for a specific knowledge base."
msgstr "获取特定知识库的详情。"

#: knowledge_base/views.py:60
msgid "Create knowledge base"
msgstr "创建知识库"

#: knowledge_base/views.py:61
msgid "Create a new knowledge base for the current team."
msgstr "为当前团队创建新的知识库。"

#: knowledge_base/views.py:69
msgid "Update knowledge base"
msgstr "更新知识库"

#: knowledge_base/views.py:70
msgid "Update an existing knowledge base."
msgstr "更新现有知识库。"

#: knowledge_base/views.py:74
msgid "Partially update knowledge base"
msgstr "部分更新知识库"

#: knowledge_base/views.py:75
msgid "Partially update an existing knowledge base."
msgstr "部分更新现有知识库。"

#: knowledge_base/views.py:79
msgid "Delete knowledge base"
msgstr "删除知识库"

#: knowledge_base/views.py:80
msgid "Delete an existing knowledge base."
msgstr "删除现有知识库。"

#: knowledge_base/views.py:84
msgid "Enhance knowledge base context aware text"
msgstr "增强知识库上下文感知文本"

#: knowledge_base/views.py:85
msgid "Enhance documents using context-aware summarization."
msgstr "使用上下文感知摘要增强文档。"

#: knowledge_base/views.py:91
msgid "Query knowledge base"
msgstr "查询知识库"

#: knowledge_base/views.py:92
msgid "Execute a query against the knowledge base."
msgstr "对知识库执行查询。"

#: knowledge_base/views.py:207
msgid "List documents"
msgstr "列出文档"

#: knowledge_base/views.py:208
msgid "List all documents for a knowledge base."
msgstr "列出知识库的所有文档。"

#: knowledge_base/views.py:215
msgid "Get document details"
msgstr "获取文档详情"

#: knowledge_base/views.py:216
msgid "Get details for a specific document."
msgstr "获取特定文档的详情。"

#: knowledge_base/views.py:220
msgid "Create document"
msgstr "创建文档"

#: knowledge_base/views.py:221
msgid "Create a new document for a knowledge base."
msgstr "为知识库创建新文档。"

#: knowledge_base/views.py:225
msgid "Update document"
msgstr "更新文档"

#: knowledge_base/views.py:226
msgid "Update an existing document."
msgstr "更新现有文档。"

#: knowledge_base/views.py:230
msgid "Partially update document"
msgstr "部分更新文档"

#: knowledge_base/views.py:231
msgid "Partially update an existing document."
msgstr "部分更新现有文档。"

#: knowledge_base/views.py:235
msgid "Delete document"
msgstr "删除文档"

#: knowledge_base/views.py:236
msgid "Delete an existing document."
msgstr "删除现有文档。"

#: knowledge_base/views.py:240
msgid "Process URLs"
msgstr "处理URL"

#: knowledge_base/views.py:241
msgid "Process a list of URLs and add them to the knowledge base."
msgstr "处理URL列表并将它们添加到知识库。"

#: knowledge_base/views.py:249
msgid "Process crawl results"
msgstr "处理爬虫结果"

#: knowledge_base/views.py:250
msgid "Process crawl results and add them to the knowledge base."
msgstr "处理爬虫结果并将它们添加到知识库。"

#: knowledge_base/views.py:258
msgid "Process crawl request"
msgstr "处理爬虫请求"

#: knowledge_base/views.py:259
msgid "Process a crawl request and add it to the knowledge base."
msgstr "处理爬虫请求并将其添加到知识库。"

#: knowledge_base/views.py:267
msgid "Process files"
msgstr "处理文件"

#: knowledge_base/views.py:268
msgid "Process a list of files and add them to the knowledge base."
msgstr "处理文件列表并将它们添加到知识库。"

#: knowledge_base/views.py:276
msgid "Retry document"
msgstr "重试文档"

#: knowledge_base/views.py:277
msgid "Retry a failed document. to index it again."
msgstr "重试失败的文档以重新索引。"

#: knowledge_base/views.py:316 knowledge_base/views.py:357
#: knowledge_base/views.py:385 knowledge_base/views.py:417
#: knowledge_base/views.py:448
msgid "You cannot add documents to this knowledge base."
msgstr "您无法向此知识库添加文档。"

#: knowledge_base/views.py:477
msgid "You can only retry just failed documents."
msgstr "您只能重试失败的文档。"

#: knowledge_base/views.py:479
msgid "You cannot make changes to this knowledge base."
msgstr "您无法对此知识库进行更改。"

#: knowledge_base/views.py:487
msgid "List document chunks"
msgstr "列出文档分块"

#: knowledge_base/views.py:488
msgid "List all chunks for a document."
msgstr "列出文档的所有分块。"

#: knowledge_base/views.py:510
#| msgid "List team subscriptions"
msgid "List retrieval settings"
msgstr "列出检索设置"

#: knowledge_base/views.py:511
#| msgid "List all documents for a knowledge base."
msgid "List all retrieval settings for a knowledge base."
msgstr "列出知识库的所有检索设置。"

#: knowledge_base/views.py:515
msgid "Get retrieval setting"
msgstr "获取检索设置"

#: knowledge_base/views.py:516
#| msgid "Get details for a specific knowledge base."
msgid "Get details for a specific retrieval setting."
msgstr "获取特定检索设置的详细信息。"

#: knowledge_base/views.py:520
#| msgid "Create provider embedding"
msgid "Create retrieval setting"
msgstr "创建检索设置"

#: knowledge_base/views.py:521
#| msgid "Create a new document for a knowledge base."
msgid "Create a new retrieval setting for a knowledge base."
msgstr "为知识库创建新的检索设置。"

#: knowledge_base/views.py:525
#| msgid "Update provider embedding"
msgid "Update retrieval setting"
msgstr "更新检索设置"

#: knowledge_base/views.py:526
#| msgid "Update an existing knowledge base."
msgid "Update an existing retrieval setting."
msgstr "更新现有的检索设置。"

#: knowledge_base/views.py:530
#| msgid "Partially update knowledge base"
msgid "Partially update retrieval setting"
msgstr "部分更新检索设置"

#: knowledge_base/views.py:531
#| msgid "Partially update an existing knowledge base."
msgid "Partially update an existing retrieval setting."
msgstr "部分更新现有的检索设置。"

#: knowledge_base/views.py:535
#| msgid "Delete provider embedding"
msgid "Delete retrieval setting"
msgstr "删除检索设置"

#: knowledge_base/views.py:536
#| msgid "Delete an existing knowledge base."
msgid "Delete an existing retrieval setting."
msgstr "删除现有的检索设置。"

#: llm/admin.py:23
msgid "API Configuration"
msgstr "API配置"

#: llm/admin_api/serializers.py:39 llm/serializers.py:40
msgid "API key is required"
msgstr "需要API密钥"

#: llm/admin_api/serializers.py:41 llm/serializers.py:42
msgid "Base URL is required"
msgstr "需要基础URL"

#: llm/admin_api/serializers.py:58 llm/admin_api/serializers.py:59
#: llm/serializers.py:59 llm/serializers.py:60
msgid "Invalid API key or base URL. Test failed"
msgstr "无效的API密钥或基础URL。测试失败"

#: llm/admin_api/views.py:29 llm/admin_api/views.py:30
msgid "List provider configs"
msgstr "列出提供商配置"

#: llm/admin_api/views.py:34 llm/admin_api/views.py:35 llm/views.py:24
msgid "Create provider config"
msgstr "创建提供商配置"

#: llm/admin_api/views.py:39 llm/admin_api/views.py:40 llm/views.py:29
msgid "Get provider config"
msgstr "获取提供商配置"

#: llm/admin_api/views.py:44 llm/admin_api/views.py:45
#: llm/admin_api/views.py:49 llm/admin_api/views.py:50 llm/views.py:41
#: llm/views.py:46
msgid "Update provider config"
msgstr "更新提供商配置"

#: llm/admin_api/views.py:54 llm/admin_api/views.py:55 llm/views.py:36
msgid "Delete provider config"
msgstr "删除提供商配置"

#: llm/admin_api/views.py:59 llm/admin_api/views.py:60
msgid "Sync embeddings"
msgstr "同步嵌入"

#: llm/admin_api/views.py:66 llm/admin_api/views.py:67
msgid "Sync LLM models"
msgstr "同步LLM模型"

#: llm/admin_api/views.py:73 llm/admin_api/views.py:74
msgid "Test config"
msgstr "测试配置"

#: llm/admin_api/views.py:80 llm/admin_api/views.py:81
msgid "List providers"
msgstr "列出提供商"

#: llm/admin_api/views.py:86 llm/views.py:89
msgid "List of available providers"
msgstr "可用提供商列表"

#: llm/admin_api/views.py:168 llm/admin_api/views.py:169
msgid "List LLM models"
msgstr "列出LLM模型"

#: llm/admin_api/views.py:173 llm/admin_api/views.py:174
msgid "Get LLM model"
msgstr "获取LLM模型"

#: llm/admin_api/views.py:184 llm/admin_api/views.py:193
#: llm/admin_api/views.py:219 llm/admin_api/views.py:227
#| msgid "Plan not found"
msgid "Provider not found"
msgstr "找不到供应商"

#: llm/admin_api/views.py:203 llm/admin_api/views.py:204
msgid "List provider embeddings"
msgstr "列出提供商嵌入"

#: llm/admin_api/views.py:208 llm/admin_api/views.py:209
msgid "Get provider embedding"
msgstr "获取提供商嵌入"

#: llm/admin_api/views.py:236 llm/views.py:184
#| msgid "List provider configs"
msgid "List provider config models"
msgstr "列出供应商配置模型"

#: llm/admin_api/views.py:237 llm/views.py:185
#| msgid "Get all provider configurations for the current team."
msgid "Get all models for a provider config with their status."
msgstr "获取供应商配置的所有模型及其状态。"

#: llm/admin_api/views.py:241 llm/views.py:189
#| msgid "Get provider config"
msgid "Get provider config model"
msgstr "获取供应商配置模型"

#: llm/admin_api/views.py:242 llm/views.py:190
#| msgid "Delete a provider configuration."
msgid "Get a specific model configuration."
msgstr "获取特定模型配置。"

#: llm/admin_api/views.py:246 llm/views.py:194
#| msgid "Create LLM model"
msgid "Create custom model"
msgstr "创建自定义模型"

#: llm/admin_api/views.py:247 llm/views.py:195
msgid "Create a custom user-defined model for this provider config."
msgstr "为此供应商配置创建自定义用户定义模型。"

#: llm/admin_api/views.py:253 llm/views.py:201
#| msgid "Update LLM model"
msgid "Update custom model"
msgstr "更新自定义模型"

#: llm/admin_api/views.py:254 llm/views.py:202
msgid "Update a custom user-defined model."
msgstr "更新自定义用户定义模型。"

#: llm/admin_api/views.py:260 llm/views.py:208
#| msgid "Delete LLM model"
msgid "Delete custom model"
msgstr "删除自定义模型"

#: llm/admin_api/views.py:261 llm/views.py:209
msgid "Delete a custom user-defined model."
msgstr "删除自定义用户定义模型。"

#: llm/admin_api/views.py:280
#| msgid "Invalid provider config id."
msgid "Global provider config not found"
msgstr "找不到全局供应商配置"

#: llm/admin_api/views.py:340 llm/admin_api/views.py:378 llm/views.py:296
#: llm/views.py:334
#| msgid "Plan not found"
msgid "Custom model not found"
msgstr "找不到自定义模型"

#: llm/admin_api/views.py:384 llm/views.py:340
msgid "Set model status"
msgstr "设置模型状态"

#: llm/admin_api/views.py:385 llm/views.py:341
msgid "Activate or deactivate a model for this provider config."
msgstr "为此供应商配置启用或停用模型。"

#: llm/consts.py:11 llm/consts.py:37
msgid "OpenAI"
msgstr "OpenAI"

#: llm/consts.py:12 llm/consts.py:46
msgid "Anthropic"
msgstr "Anthropic"

#: llm/consts.py:13 llm/consts.py:55
msgid "Google Generative AI"
msgstr "Google Generative AI"

#: llm/consts.py:14 llm/consts.py:64
msgid "Cohere"
msgstr "Cohere"

#: llm/consts.py:15 llm/consts.py:73
msgid "Ollama"
msgstr "Ollama"

#: llm/consts.py:23
msgid "LLM"
msgstr "LLM"

#: llm/consts.py:25
msgid "Reranker"
msgstr "重排序器"

#: llm/consts.py:88
msgid "Not Available"
msgstr "不可用"

#: llm/consts.py:89
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: llm/consts.py:90
msgid "Team Only"
msgstr "仅团队"

#: llm/consts.py:97
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: llm/consts.py:98
msgid "End"
msgstr "结束"

#: llm/factories.py:43
msgid "Provider config is required"
msgstr "需要提供商配置"

#: llm/factories.py:85
#, python-brace-format
msgid "Unsupported provider: {provider_name}"
msgstr "不支持的提供商：{provider_name}"

#: llm/models.py:10
msgid "Provider"
msgstr "供应商"

#: llm/models.py:15 plan/models.py:220
msgid "API Key"
msgstr "API密钥"

#: llm/models.py:17
msgid "API Base URL"
msgstr "API基础URL"

#: llm/models.py:19 llm/models_config/config.py:160
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-image.yaml.tpl:13
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-image-preview.yaml.tpl:13
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-preview.yaml.tpl:19
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: llm/models.py:35 llm/models.py:53
msgid "Provider Config"
msgstr "提供商配置"

#: llm/models.py:36
msgid "Provider Configs"
msgstr "提供商配置列表"

#: llm/models.py:57
#| msgid "Model"
msgid "Model Key"
msgstr "模型密钥"

#: llm/models.py:59
msgid "Unique identifier for the model"
msgstr "模型的唯一标识符"

#: llm/models.py:62
#| msgid "Tool Type"
msgid "Model Type"
msgstr "模型类型"

#: llm/models.py:68
#| msgid "Is active"
msgid "Is Active"
msgstr "已启用"

#: llm/models.py:70
msgid "Whether this model is available for use"
msgstr "此模型是否可供使用"

#: llm/models.py:73
msgid "Is Custom"
msgstr "自定义"

#: llm/models.py:75
msgid "Whether this is a custom user-defined model"
msgstr "这是否为自定义用户定义模型"

#: llm/models.py:78
msgid "Custom Label"
msgstr "自定义标签"

#: llm/models.py:82
msgid "Human-readable label for custom models"
msgstr "自定义模型的人类可读标签"

#: llm/models.py:85
#| msgid "Chunking Configuration"
msgid "Custom Configuration"
msgstr "自定义配置"

#: llm/models.py:88
msgid ""
"Custom model configuration (features, model_properties, parameter_rules)"
msgstr "自定义模型配置（features、model_properties、parameter_rules）"

#: llm/models.py:92
#| msgid "Provider Config"
msgid "Provider Config Model"
msgstr "供应商配置模型"

#: llm/models.py:93
#| msgid "Provider Configs"
msgid "Provider Config Models"
msgstr "供应商配置模型"

#: llm/models_config/anthropic/llms/claude-3-5-haiku-20241022.yaml.tpl:2
msgid "Claude 3.5 Haiku"
msgstr "Claude 3.5 Haiku"

#: llm/models_config/anthropic/llms/claude-3-5-sonnet-20240620.yaml.tpl:2
msgid "Claude 3.5 Sonnet (June 2024)"
msgstr "Claude 3.5 Sonnet（2024年6月）"

#: llm/models_config/anthropic/llms/claude-3-5-sonnet-20241022.yaml.tpl:2
msgid "Claude 3.5 Sonnet (Oct 2024)"
msgstr "Claude 3.5 Sonnet（2024年10月）"

#: llm/models_config/anthropic/llms/claude-3-7-sonnet-20250219.yaml.tpl:2
msgid "Claude 3.7 Sonnet"
msgstr "Claude 3.7 Sonnet"

#: llm/models_config/anthropic/llms/claude-3-haiku-20240307.yaml.tpl:2
msgid "Claude 3 Haiku"
msgstr "Claude 3 Haiku"

#: llm/models_config/anthropic/llms/claude-3-opus-20240229.yaml.tpl:2
msgid "Claude 3 Opus"
msgstr "Claude 3 Opus"

#: llm/models_config/anthropic/llms/claude-3-sonnet-20240229.yaml.tpl:2
msgid "Claude 3 Sonnet"
msgstr "Claude 3 Sonnet"

#: llm/models_config/anthropic/llms/claude-haiku-4-5-20251001.yaml.tpl:2
msgid "Claude 4.5 Haiku"
msgstr "Claude 4.5 Haiku"

#: llm/models_config/anthropic/llms/claude-opus-4-1-20250805.yaml.tpl:2
msgid "Claude Opus 4.1"
msgstr "Claude Opus 4.1"

#: llm/models_config/anthropic/llms/claude-opus-4-20250514.yaml.tpl:2
msgid "Claude Opus 4"
msgstr "Claude Opus 4"

#: llm/models_config/anthropic/llms/claude-opus-4-5-20251101.yaml.tpl:2
msgid "Claude Opus 4.5"
msgstr "Claude Opus 4.5"

#: llm/models_config/anthropic/llms/claude-sonnet-4-20250514.yaml.tpl:2
msgid "Claude Sonnet 4"
msgstr "Claude Sonnet 4"

#: llm/models_config/anthropic/llms/claude-sonnet-4-5-20250929.yaml.tpl:2
msgid "Claude Sonnet 4.5 (Sept 2025)"
msgstr "Claude Sonnet 4.5（2025年9月）"

#: llm/models_config/anthropic/llms/claude-sonnet-4-5.yaml.tpl:2
msgid "Claude Sonnet 4.5"
msgstr "Claude Sonnet 4.5"

#: llm/models_config/cohere/llms/c4ai-aya-expanse-32b.yaml.tpl:2
msgid "c4ai-aya-expanse-32b"
msgstr "c4ai-aya-expanse-32b"

#: llm/models_config/cohere/llms/c4ai-aya-expanse-32b.yaml.tpl:20
#: llm/models_config/cohere/llms/c4ai-aya-expanse-8b.yaml.tpl:20
#: llm/models_config/cohere/llms/command-a-03-2025.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/cohere/llms/command-chat.yaml.tpl:19
#: llm/models_config/cohere/llms/command-light-chat.yaml.tpl:19
#: llm/models_config/cohere/llms/command-light-nightly-chat.yaml.tpl:19
#: llm/models_config/cohere/llms/command-light-nightly.yaml.tpl:19
#: llm/models_config/cohere/llms/command-light.yaml.tpl:19
#: llm/models_config/cohere/llms/command-nightly-chat.yaml.tpl:20
#: llm/models_config/cohere/llms/command-nightly.yaml.tpl:19
#: llm/models_config/cohere/llms/command-r-03-2024.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/cohere/llms/command-r-08-2024.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/cohere/llms/command-r-plus-04-2024.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/cohere/llms/command-r-plus-08-2024.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/cohere/llms/command-r-plus.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/cohere/llms/command-r.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/cohere/llms/command-r7b-12-2024.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/cohere/llms/command-r7b-arabic-02-2025.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/cohere/llms/command.yaml.tpl:19
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash-001.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash-002.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash-8b-exp-0827.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash-8b-exp-0924.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash-exp-0827.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash-latest.yaml.tpl:25
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash.yaml.tpl:25
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-pro-001.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-pro-002.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-pro-exp-0801.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-pro-exp-0827.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-pro-latest.yaml.tpl:25
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-pro.yaml.tpl:25
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-001.yaml.tpl:25
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-exp.yaml.tpl:25
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-lite-001.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-lite-preview-02-05.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-lite-preview.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-lite.yaml.tpl:25
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-preview-image-generation.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-thinking-exp-01-21.yaml.tpl:23
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-thinking-exp-1219.yaml.tpl:23
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-pro-exp-02-05.yaml.tpl:25
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-pro-exp.yaml.tpl:25
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite-preview-06-17.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-04-17.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-05-20.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-exp-03-25.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-03-25.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-05-06.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-06-05.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-exp-1114.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-exp-1121.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-exp-1206.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-latest.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-lite-latest.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-pro-vision.yaml.tpl:16
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-pro.yaml.tpl:18
#: llm/models_config/google-genai/llms/learnlm-1.5-pro-experimental.yaml.tpl:22
msgid "Top k"
msgstr "Top k"

#: llm/models_config/cohere/llms/c4ai-aya-expanse-32b.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/cohere/llms/c4ai-aya-expanse-8b.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/cohere/llms/command-a-03-2025.yaml.tpl:24
#: llm/models_config/cohere/llms/command-chat.yaml.tpl:21
#: llm/models_config/cohere/llms/command-light-chat.yaml.tpl:21
#: llm/models_config/cohere/llms/command-light-nightly-chat.yaml.tpl:21
#: llm/models_config/cohere/llms/command-light-nightly.yaml.tpl:21
#: llm/models_config/cohere/llms/command-light.yaml.tpl:21
#: llm/models_config/cohere/llms/command-nightly-chat.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/cohere/llms/command-nightly.yaml.tpl:21
#: llm/models_config/cohere/llms/command-r-03-2024.yaml.tpl:24
#: llm/models_config/cohere/llms/command-r-08-2024.yaml.tpl:24
#: llm/models_config/cohere/llms/command-r-plus-04-2024.yaml.tpl:24
#: llm/models_config/cohere/llms/command-r-plus-08-2024.yaml.tpl:24
#: llm/models_config/cohere/llms/command-r-plus.yaml.tpl:24
#: llm/models_config/cohere/llms/command-r.yaml.tpl:24
#: llm/models_config/cohere/llms/command-r7b-12-2024.yaml.tpl:24
#: llm/models_config/cohere/llms/command-r7b-arabic-02-2025.yaml.tpl:24
#: llm/models_config/cohere/llms/command.yaml.tpl:21
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash-001.yaml.tpl:23
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash-002.yaml.tpl:23
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash-8b-exp-0827.yaml.tpl:23
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash-8b-exp-0924.yaml.tpl:23
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash-exp-0827.yaml.tpl:23
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash-latest.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-pro-001.yaml.tpl:23
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-pro-002.yaml.tpl:23
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-pro-exp-0801.yaml.tpl:23
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-pro-exp-0827.yaml.tpl:23
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-pro-latest.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-pro.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-001.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-exp.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-lite-001.yaml.tpl:23
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-lite-preview-02-05.yaml.tpl:23
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-lite-preview.yaml.tpl:23
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-lite.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-preview-image-generation.yaml.tpl:23
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-thinking-exp-01-21.yaml.tpl:24
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-thinking-exp-1219.yaml.tpl:24
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-pro-exp-02-05.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-pro-exp.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite-preview-06-17.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-04-17.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-05-20.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-exp-03-25.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-03-25.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-05-06.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-06-05.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-exp-1114.yaml.tpl:23
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-exp-1121.yaml.tpl:23
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-exp-1206.yaml.tpl:23
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-latest.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-lite-latest.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-pro-vision.yaml.tpl:17
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-pro.yaml.tpl:19
#: llm/models_config/google-genai/llms/learnlm-1.5-pro-experimental.yaml.tpl:23
msgid "Only sample from the top K options for each subsequent token."
msgstr "仅从每个后续token的前K个选项中采样。"

#: llm/models_config/cohere/llms/c4ai-aya-expanse-8b.yaml.tpl:2
msgid "c4ai-aya-expanse-8b"
msgstr "c4ai-aya-expanse-8b"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-a-03-2025.yaml.tpl:2
msgid "command-a-03-2025"
msgstr "command-a-03-2025"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-chat.yaml.tpl:2
msgid "command-chat"
msgstr "command-chat"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-chat.yaml.tpl:31
#: llm/models_config/cohere/llms/command-light-chat.yaml.tpl:31
#: llm/models_config/cohere/llms/command-light-nightly-chat.yaml.tpl:31
#: llm/models_config/cohere/llms/command-nightly-chat.yaml.tpl:32
msgid "Preamble"
msgstr "前言"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-chat.yaml.tpl:33
#: llm/models_config/cohere/llms/command-light-chat.yaml.tpl:33
#: llm/models_config/cohere/llms/command-light-nightly-chat.yaml.tpl:33
#: llm/models_config/cohere/llms/command-nightly-chat.yaml.tpl:34
msgid ""
"When specified, the default Cohere preamble will be replaced with the "
"provided one."
msgstr "指定时，默认的Cohere前言将被提供的内容替换。"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-chat.yaml.tpl:36
#: llm/models_config/cohere/llms/command-light-chat.yaml.tpl:36
#: llm/models_config/cohere/llms/command-light-nightly-chat.yaml.tpl:36
#: llm/models_config/cohere/llms/command-nightly-chat.yaml.tpl:37
msgid "Prompt Truncation"
msgstr "提示截断"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-chat.yaml.tpl:38
#: llm/models_config/cohere/llms/command-light-chat.yaml.tpl:38
#: llm/models_config/cohere/llms/command-light-nightly-chat.yaml.tpl:38
#: llm/models_config/cohere/llms/command-nightly-chat.yaml.tpl:39
msgid ""
"Dictates how the prompt will be constructed. With prompt_truncation set to "
"\\\"AUTO\\\", some elements from chat histories will be dropped in an "
"attempt to construct a prompt that fits within the model"
msgstr "决定如何构建提示。当prompt_truncation设置为\\\"AUTO\\\"时，将会删除聊天记录中的某些元素，以构建适合模型的提示"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-light-chat.yaml.tpl:2
msgid "command-light-chat"
msgstr "command-light-chat"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-light-nightly-chat.yaml.tpl:2
msgid "command-light-nightly-chat"
msgstr "command-light-nightly-chat"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-light-nightly.yaml.tpl:2
msgid "command-light-nightly"
msgstr "command-light-nightly"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-light.yaml.tpl:2
msgid "command-light"
msgstr "command-light"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-nightly-chat.yaml.tpl:2
msgid "command-nightly-chat"
msgstr "command-nightly-chat"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-nightly.yaml.tpl:2
msgid "command-nightly"
msgstr "command-nightly"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-r-03-2024.yaml.tpl:2
msgid "command-r-03-2024"
msgstr "command-r-03-2024"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-r-08-2024.yaml.tpl:2
msgid "command-r-08-2024"
msgstr "command-r-08-2024"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-r-plus-04-2024.yaml.tpl:2
msgid "command-r-plus-04-2024"
msgstr "command-r-plus-04-2024"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-r-plus-08-2024.yaml.tpl:2
msgid "command-r-plus-08-2024"
msgstr "command-r-plus-08-2024"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-r-plus.yaml.tpl:2
msgid "command-r-plus"
msgstr "command-r-plus"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-r.yaml.tpl:2
msgid "command-r"
msgstr "command-r"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-r7b-12-2024.yaml.tpl:2
msgid "command-r7b-12-2024"
msgstr "command-r7b-12-2024"

#: llm/models_config/cohere/llms/command-r7b-arabic-02-2025.yaml.tpl:2
msgid "command-r7b-arabic-02-2025"
msgstr "command-r7b-arabic-02-2025"

#: llm/models_config/cohere/llms/command.yaml.tpl:2
msgid "command"
msgstr "command"

#: llm/models_config/cohere/rerankers/rerank-english-v3.0.yaml.tpl:2
msgid "rerank-english-v3.0"
msgstr "rerank-english-v3.0"

#: llm/models_config/cohere/rerankers/rerank-multilingual-v3.0.yaml.tpl:2
msgid "rerank-multilingual-v3.0"
msgstr "rerank-multilingual-v3.0"

#: llm/models_config/cohere/rerankers/rerank-v3.5.yaml.tpl:2
msgid "rerank-v3.5"
msgstr "rerank-v3.5"

#: llm/models_config/config.py:162
msgid "Controls randomness. Lower values make the model more deterministic."
msgstr "控制随机性。较低的值使模型更具确定性。"

#: llm/models_config/config.py:173
msgid "Top P"
msgstr "Top P"

#: llm/models_config/config.py:175
msgid ""
"Nucleus sampling: only consider tokens with cumulative probability >= top_p."
msgstr "核采样：仅考虑累积概率 >= top_p 的token。"

#: llm/models_config/config.py:187
msgid "Only sample from the top K tokens."
msgstr "仅从前K个token中采样。"

#: llm/models_config/config.py:198
msgid "Max Tokens"
msgstr "最大Token数"

#: llm/models_config/config.py:199
#| msgid "Max number of pages to crawl."
msgid "Maximum number of tokens to generate."
msgstr "要生成的最大token数。"

#: llm/models_config/config.py:210
msgid "Presence Penalty"
msgstr "存在惩罚"

#: llm/models_config/config.py:212
msgid "Penalize new tokens based on whether they appear in the text so far."
msgstr "根据新token是否出现在当前文本中进行惩罚。"

#: llm/models_config/config.py:223
msgid "Frequency Penalty"
msgstr "频率惩罚"

#: llm/models_config/config.py:225
msgid "Penalize new tokens based on their frequency in the text so far."
msgstr "根据新token在当前文本中的频率进行惩罚。"

#: llm/models_config/config.py:236
#| msgid "Sitemap Request"
msgid "Stop Sequences"
msgstr "停止序列"

#: llm/models_config/config.py:238
msgid "Sequences where the model will stop generating further tokens."
msgstr "模型停止生成更多token的序列。"

#: llm/models_config/config.py:248
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-0125-preview.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-1106-preview.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-turbo-2024-04-09.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-turbo-preview.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-turbo.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.yaml.tpl:26
msgid "Seed"
msgstr "种子"

#: llm/models_config/config.py:249
msgid "Random seed for reproducible outputs."
msgstr "用于可重现输出的随机种子。"

#: llm/models_config/config.py:258
#: llm/models_config/openai/llms/chatgpt-4o-latest.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-3.5-turbo-0125.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-3.5-turbo-1106.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-3.5-turbo.yaml.tpl:26
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-0125-preview.yaml.tpl:31
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-1106-preview.yaml.tpl:31
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-turbo-2024-04-09.yaml.tpl:32
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-turbo-preview.yaml.tpl:31
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-turbo.yaml.tpl:32
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.1-2025-04-14.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.1-mini-2025-04-14.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.1-mini.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.1-nano-2025-04-14.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.1-nano.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.1.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.yaml.tpl:31
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-2024-05-13.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-2024-08-06.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-2024-11-20.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-audio-preview-2025-06-03.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-audio-preview.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-mini-2024-07-18.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-mini.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-2025-08-07.yaml.tpl:19
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-mini-2025-08-07.yaml.tpl:19
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-mini.yaml.tpl:19
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-nano-2025-08-07.yaml.tpl:19
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-nano.yaml.tpl:19
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5.1.yaml.tpl:19
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5.yaml.tpl:19
msgid "Response Format"
msgstr "响应格式"

#: llm/models_config/config.py:259
msgid "Specifying the format that the model must output."
msgstr "指定模型必须输出的格式。"

#: llm/models_config/config.py:273
msgid ""
"JSON schema definition for structured output when response_format is "
"json_schema."
msgstr "当response_format为json_schema时，结构化输出的JSON schema定义。"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash-001.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 1.5 Flash 001"
msgstr "Gemini 1.5 Flash 001"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash-002.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 1.5 Flash 002"
msgstr "Gemini 1.5 Flash 002"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash-8b-exp-0827.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 1.5 Flash 8B 0827"
msgstr "Gemini 1.5 Flash 8B 0827"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash-8b-exp-0924.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 1.5 Flash 8B 0924"
msgstr "Gemini 1.5 Flash 8B 0924"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash-exp-0827.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 1.5 Flash 0827"
msgstr "Gemini 1.5 Flash 0827"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash-latest.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 1.5 Flash Latest"
msgstr "Gemini 1.5 Flash Latest"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-flash.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 1.5 Flash"
msgstr "Gemini 1.5 Flash"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-pro-001.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 1.5 Pro 001"
msgstr "Gemini 1.5 Pro 001"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-pro-002.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 1.5 Pro 002"
msgstr "Gemini 1.5 Pro 002"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-pro-exp-0801.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 1.5 Pro 0801"
msgstr "Gemini 1.5 Pro 0801"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-pro-exp-0827.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 1.5 Pro 0827"
msgstr "Gemini 1.5 Pro 0827"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-pro-latest.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 1.5 Pro Latest"
msgstr "Gemini 1.5 Pro Latest"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-1.5-pro.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 1.5 Pro"
msgstr "Gemini 1.5 Pro"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-001.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.0 Flash 001"
msgstr "Gemini 2.0 Flash 001"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-exp.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.0 Flash Exp"
msgstr "Gemini 2.0 Flash Exp"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-lite-001.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.0 Flash-Lite 001"
msgstr "Gemini 2.0 Flash-Lite 001"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-lite-preview-02-05.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.0 Flash-Lite Preview 02-05"
msgstr "Gemini 2.0 Flash-Lite Preview 02-05"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-lite-preview.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.0 Flash-Lite Preview"
msgstr "Gemini 2.0 Flash-Lite Preview"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-lite.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.0 Flash-Lite"
msgstr "Gemini 2.0 Flash-Lite"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-preview-image-generation.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.0 Flash Preview Image Generation"
msgstr "Gemini 2.0 Flash Preview Image Generation"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-thinking-exp-01-21.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.0 Flash Thinking Experimental 01-21"
msgstr "Gemini 2.0 Flash Thinking Experimental 01-21"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash-thinking-exp-1219.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.0 Flash Thinking Experimental"
msgstr "Gemini 2.0 Flash Thinking Experimental"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.0 Flash"
msgstr "Gemini 2.0 Flash"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash.yaml.tpl:36
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite-preview-06-17.yaml.tpl:56
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite.yaml.tpl:56
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-04-17.yaml.tpl:56
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-05-20.yaml.tpl:56
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash.yaml.tpl:56
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-exp-03-25.yaml.tpl:50
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-03-25.yaml.tpl:50
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-05-06.yaml.tpl:50
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-06-05.yaml.tpl:50
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro.yaml.tpl:50
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-image-preview.yaml.tpl:55
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-preview.yaml.tpl:62
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-latest.yaml.tpl:56
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-lite-latest.yaml.tpl:56
msgid "Grounding"
msgstr "接地"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash.yaml.tpl:37
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite-preview-06-17.yaml.tpl:57
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite.yaml.tpl:57
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-04-17.yaml.tpl:57
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-05-20.yaml.tpl:57
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash.yaml.tpl:57
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-exp-03-25.yaml.tpl:51
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-03-25.yaml.tpl:51
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-05-06.yaml.tpl:51
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-06-05.yaml.tpl:51
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro.yaml.tpl:51
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-preview.yaml.tpl:63
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-latest.yaml.tpl:57
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-lite-latest.yaml.tpl:57
msgid "Grounding with Google Search"
msgstr "使用Google搜索进行接地"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash.yaml.tpl:42
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite.yaml.tpl:62
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash.yaml.tpl:62
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro.yaml.tpl:56
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-preview.yaml.tpl:68
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-latest.yaml.tpl:62
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-lite-latest.yaml.tpl:62
msgid "URL context"
msgstr "URL上下文"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash.yaml.tpl:43
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite.yaml.tpl:63
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash.yaml.tpl:63
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro.yaml.tpl:57
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-preview.yaml.tpl:69
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-latest.yaml.tpl:63
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-lite-latest.yaml.tpl:63
msgid "Browse the url context"
msgstr "浏览URL上下文"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash.yaml.tpl:48
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite.yaml.tpl:68
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash.yaml.tpl:68
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro.yaml.tpl:62
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-preview.yaml.tpl:74
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-latest.yaml.tpl:68
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-lite-latest.yaml.tpl:68
msgid "Code execution"
msgstr "代码执行"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-flash.yaml.tpl:49
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite.yaml.tpl:69
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash.yaml.tpl:69
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro.yaml.tpl:63
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-preview.yaml.tpl:75
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-latest.yaml.tpl:69
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-lite-latest.yaml.tpl:69
msgid "Lets Gemini use code to solve complex tasks"
msgstr "让Gemini使用代码解决复杂任务"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-pro-exp-02-05.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.0 Pro Experimental 02-05"
msgstr "Gemini 2.0 Pro Experimental 02-05"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.0-pro-exp.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.0 Pro Experimental"
msgstr "Gemini 2.0 Pro Experimental"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-image.yaml.tpl:2
msgid "Nano Banana"
msgstr "Nano Banana"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-image.yaml.tpl:14
msgid "Creativity allowed in the response"
msgstr "响应中允许的创造力"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-image.yaml.tpl:21
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-image-preview.yaml.tpl:21
msgid "Aspect ratio"
msgstr "宽高比"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-image.yaml.tpl:22
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-image-preview.yaml.tpl:22
msgid "Aspect ratio of the generated images."
msgstr "生成图像的宽高比。"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-image.yaml.tpl:39
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-image-preview.yaml.tpl:61
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-preview.yaml.tpl:80
#| msgid "Max Input Length"
msgid "Output length"
msgstr "输出长度"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-image.yaml.tpl:40
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-image-preview.yaml.tpl:62
msgid "Maximum number of tokens in response"
msgstr "响应中的最大token数"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite-preview-06-17.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.5 Flash-Lite Preview 06-17"
msgstr "Gemini 2.5 Flash-Lite Preview 06-17"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite-preview-06-17.yaml.tpl:36
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-04-17.yaml.tpl:36
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-05-20.yaml.tpl:36
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-exp-03-25.yaml.tpl:36
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-03-25.yaml.tpl:36
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-05-06.yaml.tpl:36
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-06-05.yaml.tpl:36
msgid "Include Thoughts"
msgstr "包含思考"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite-preview-06-17.yaml.tpl:37
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite.yaml.tpl:37
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-04-17.yaml.tpl:37
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-05-20.yaml.tpl:37
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash.yaml.tpl:37
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-exp-03-25.yaml.tpl:37
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-03-25.yaml.tpl:37
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-05-06.yaml.tpl:37
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-06-05.yaml.tpl:37
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro.yaml.tpl:37
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-latest.yaml.tpl:37
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-lite-latest.yaml.tpl:37
msgid ""
"Indicates whether to include thoughts in the response. If true, thoughts are"
" returned only if the model supports thought and thoughts are available."
msgstr "指示是否在响应中包含思考。如果为true，则仅当模型支持思考且思考可用时才返回思考。"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite-preview-06-17.yaml.tpl:42
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-04-17.yaml.tpl:42
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-05-20.yaml.tpl:42
msgid "Thinking Mode"
msgstr "思考模式"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite-preview-06-17.yaml.tpl:43
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite.yaml.tpl:43
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-04-17.yaml.tpl:43
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-05-20.yaml.tpl:43
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash.yaml.tpl:43
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-latest.yaml.tpl:43
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-lite-latest.yaml.tpl:43
msgid ""
"Whether to enable thinking mode. If true and thinking_budget is not set, "
"turn on dynamic thinking."
msgstr "是否启用思考模式。如果为true且未设置thinking_budget，则开启动态思考。"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite-preview-06-17.yaml.tpl:48
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-04-17.yaml.tpl:48
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-05-20.yaml.tpl:48
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-exp-03-25.yaml.tpl:42
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-03-25.yaml.tpl:42
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-05-06.yaml.tpl:42
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-06-05.yaml.tpl:42
msgid "Thinking Budget"
msgstr "思考预算"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite-preview-06-17.yaml.tpl:49
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite.yaml.tpl:49
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-04-17.yaml.tpl:49
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-05-20.yaml.tpl:49
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash.yaml.tpl:49
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-latest.yaml.tpl:49
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-lite-latest.yaml.tpl:49
msgid ""
"Indicates the thinking budget in tokens. This value is valid only when "
"thinking mode is enabled. The default values and allowed ranges are model "
"dependent. When enabling the thinking mode, if the thinking budget is not "
"set, the default is to enable dynamic budget reasoning."
msgstr ""
"指示以token为单位的思考预算。此值仅在启用思考模式时有效。默认值和允许范围取决于模型。启用思考模式时，如果未设置思考预算，默认启用动态预算推理。"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.5 Flash-Lite"
msgstr "Gemini 2.5 Flash-Lite"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite.yaml.tpl:36
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash.yaml.tpl:36
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro.yaml.tpl:36
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-image-preview.yaml.tpl:49
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-preview.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-latest.yaml.tpl:36
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-lite-latest.yaml.tpl:36
msgid "Include thoughts"
msgstr "包含思考"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite.yaml.tpl:42
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash.yaml.tpl:42
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-latest.yaml.tpl:42
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-lite-latest.yaml.tpl:42
msgid "Thinking mode"
msgstr "思考模式"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-lite.yaml.tpl:48
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash.yaml.tpl:48
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro.yaml.tpl:42
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-latest.yaml.tpl:48
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-lite-latest.yaml.tpl:48
msgid "Set thinking budget"
msgstr "设置思考预算"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-04-17.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.5 Flash Preview 04-17"
msgstr "Gemini 2.5 Flash Preview 04-17"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash-preview-05-20.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.5 Flash Preview 05-20"
msgstr "Gemini 2.5 Flash Preview 05-20"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-flash.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.5 Flash"
msgstr "Gemini 2.5 Flash"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-exp-03-25.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.5 Pro Experimental 03-25"
msgstr "Gemini 2.5 Pro Experimental 03-25"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-exp-03-25.yaml.tpl:43
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-03-25.yaml.tpl:43
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-05-06.yaml.tpl:43
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-06-05.yaml.tpl:43
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro.yaml.tpl:43
msgid ""
"Indicates the thinking budget in tokens. This value is valid only when "
"thinking mode is enabled. The default values and allowed ranges are model "
"dependent. If the thinking budget is not set, the default is to enable "
"dynamic budget reasoning."
msgstr "指示以token为单位的思考预算。此值仅在启用思考模式时有效。默认值和允许范围取决于模型。如果未设置思考预算，默认启用动态预算推理。"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-03-25.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.5 Pro Preview 03-25"
msgstr "Gemini 2.5 Pro Preview 03-25"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-05-06.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.5 Pro Preview 05-06"
msgstr "Gemini 2.5 Pro Preview 05-06"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro-preview-06-05.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.5 Pro Preview 06-05"
msgstr "Gemini 2.5 Pro Preview 06-05"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-2.5-pro.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 2.5 Pro"
msgstr "Gemini 2.5 Pro"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-image-preview.yaml.tpl:2
msgid "Nano Banana Pro"
msgstr "Nano Banana Pro"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-image-preview.yaml.tpl:14
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-preview.yaml.tpl:20
msgid ""
"For Gemini 3, best results at default 1.0. Lower values may impact "
"reasoning."
msgstr "对于Gemini 3，默认值1.0可获得最佳结果。较低的值可能会影响推理。"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-image-preview.yaml.tpl:39
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-image-preview.yaml.tpl:40
msgid "Resolution of the generated images. Defaults to 1K."
msgstr "生成图像的分辨率。默认为1K。"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-image-preview.yaml.tpl:50
#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-preview.yaml.tpl:28
msgid ""
"Indicates whether to include thoughts in the response. If true, thoughts are"
" returned only if the model supports thought and thoughts are available. "
"Default is false."
msgstr "指示是否在响应中包含思考。如果为true，则仅当模型支持思考且思考可用时才返回思考。默认为false。"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-image-preview.yaml.tpl:56
msgid "Use Google Search"
msgstr "使用Google搜索"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-preview.yaml.tpl:2
msgid "Gemini 3 Pro Preview"
msgstr "Gemini 3 Pro Preview"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-preview.yaml.tpl:33
msgid "Media resolution"
msgstr "媒体分辨率"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-preview.yaml.tpl:53
msgid "Thinking level"
msgstr "思考等级"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-preview.yaml.tpl:54
msgid "Indicates the thinking level. Default is High."
msgstr "指示思考等级。默认为High。"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-3-pro-preview.yaml.tpl:81
msgid "The maximum number of tokens to generate in the response."
msgstr "在响应中生成的最大token数。"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-exp-1114.yaml.tpl:2
msgid "Gemini exp 1114"
msgstr "Gemini exp 1114"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-exp-1121.yaml.tpl:2
msgid "Gemini exp 1121"
msgstr "Gemini exp 1121"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-exp-1206.yaml.tpl:2
msgid "Gemini Experimental 1206"
msgstr "Gemini Experimental 1206"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-latest.yaml.tpl:2
msgid "Gemini Flash Latest"
msgstr "Gemini Flash Latest"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-flash-lite-latest.yaml.tpl:2
msgid "Gemini Flash-Lite Latest"
msgstr "Gemini Flash-Lite Latest"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-pro-vision.yaml.tpl:2
msgid "Gemini Pro Vision"
msgstr "Gemini Pro Vision"

#: llm/models_config/google-genai/llms/gemini-pro.yaml.tpl:2
msgid "Gemini Pro"
msgstr "Gemini Pro"

#: llm/models_config/google-genai/llms/learnlm-1.5-pro-experimental.yaml.tpl:2
msgid "LearnLM 1.5 Pro Experimental"
msgstr "LearnLM 1.5 Pro Experimental"

#: llm/models_config/openai/llms/chatgpt-4o-latest.yaml.tpl:2
msgid "ChatGPT-4o-Latest"
msgstr "ChatGPT-4o-Latest"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-3.5-turbo-0125.yaml.tpl:2
msgid "gpt-3.5-turbo-0125"
msgstr "gpt-3.5-turbo-0125"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-3.5-turbo-0125.yaml.tpl:28
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-3.5-turbo-1106.yaml.tpl:28
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-3.5-turbo.yaml.tpl:28
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-0125-preview.yaml.tpl:33
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-1106-preview.yaml.tpl:33
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-turbo-2024-04-09.yaml.tpl:34
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-turbo-preview.yaml.tpl:33
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-turbo.yaml.tpl:34
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.1-2025-04-14.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.1-mini-2025-04-14.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.1-mini.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.1-nano-2025-04-14.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.1-nano.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.1.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.yaml.tpl:33
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-2024-05-13.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-2024-08-06.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-2024-11-20.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-audio-preview-2025-06-03.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-audio-preview.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-mini-2024-07-18.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-mini.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-2025-08-07.yaml.tpl:21
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-mini-2025-08-07.yaml.tpl:21
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-mini.yaml.tpl:21
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-nano-2025-08-07.yaml.tpl:21
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-nano.yaml.tpl:21
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5.1.yaml.tpl:21
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5.yaml.tpl:21
#: llm/models_config/openai/llms/o1-mini-2024-09-12.yaml.tpl:18
#: llm/models_config/openai/llms/o1-mini.yaml.tpl:18
#: llm/models_config/openai/llms/o1-preview-2024-09-12.yaml.tpl:18
#: llm/models_config/openai/llms/o1-preview.yaml.tpl:18
#: llm/models_config/openai/llms/o1.yaml.tpl:30
#: llm/models_config/openai/llms/o3-2025-04-16.yaml.tpl:30
#: llm/models_config/openai/llms/o3-mini-2025-01-31.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/o3-mini.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/o3-pro-2025-06-10.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/o3-pro.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/o3.yaml.tpl:30
#: llm/models_config/openai/llms/o4-mini-2025-04-16.yaml.tpl:30
#: llm/models_config/openai/llms/o4-mini.yaml.tpl:30
msgid "specifying the format that the model must output"
msgstr "指定模型必须输出的格式"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-3.5-turbo-1106.yaml.tpl:2
msgid "gpt-3.5-turbo-1106"
msgstr "gpt-3.5-turbo-1106"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-3.5-turbo-16k.yaml.tpl:2
msgid "gpt-3.5-turbo-16k"
msgstr "gpt-3.5-turbo-16k"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-3.5-turbo-instruct.yaml.tpl:2
msgid "gpt-3.5-turbo-instruct"
msgstr "gpt-3.5-turbo-instruct"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-3.5-turbo.yaml.tpl:2
msgid "gpt-3.5-turbo"
msgstr "gpt-3.5-turbo"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-0125-preview.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4-0125-preview"
msgstr "gpt-4-0125-preview"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-0125-preview.yaml.tpl:28
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-1106-preview.yaml.tpl:28
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-turbo-2024-04-09.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-turbo-preview.yaml.tpl:28
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-turbo.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.yaml.tpl:28
msgid ""
"If specified, model will make a best effort to sample deterministically, "
"such that repeated requests with the same seed and parameters should return "
"the same result. Determinism is not guaranteed, and you should refer to the "
"system_fingerprint response parameter to monitor changes in the backend."
msgstr ""
"如果指定，模型将尽最大努力进行确定性采样，因此使用相同种子和参数的重复请求应该返回相同的结果。不保证确定性，您应该参考system_fingerprint响应参数来监控后端的变化。"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-1106-preview.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4-1106-preview"
msgstr "gpt-4-1106-preview"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-turbo-2024-04-09.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4-turbo-2024-04-09"
msgstr "gpt-4-turbo-2024-04-09"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-turbo-preview.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4-turbo-preview"
msgstr "gpt-4-turbo-preview"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4-turbo.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4-turbo"
msgstr "gpt-4-turbo"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.1-2025-04-14.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4.1-2025-04-14"
msgstr "gpt-4.1-2025-04-14"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.1-mini-2025-04-14.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4.1-mini-2025-04-14"
msgstr "gpt-4.1-mini-2025-04-14"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.1-mini.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4.1-mini"
msgstr "gpt-4.1-mini"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.1-nano-2025-04-14.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4.1-nano-2025-04-14"
msgstr "gpt-4.1-nano-2025-04-14"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.1-nano.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4.1-nano"
msgstr "gpt-4.1-nano"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.1.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4.1"
msgstr "gpt-4.1"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4"
msgstr "gpt-4"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-2024-05-13.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4o-2024-05-13"
msgstr "gpt-4o-2024-05-13"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-2024-08-06.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4o-2024-08-06"
msgstr "gpt-4o-2024-08-06"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-2024-11-20.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4o-2024-11-20"
msgstr "gpt-4o-2024-11-20"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-audio-preview-2025-06-03.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4o-audio-preview-2025-06-03"
msgstr "gpt-4o-audio-preview-2025-06-03"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-audio-preview.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4o-audio-preview"
msgstr "gpt-4o-audio-preview"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-mini-2024-07-18.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4o-mini-2024-07-18"
msgstr "gpt-4o-mini-2024-07-18"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o-mini.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4o-mini"
msgstr "gpt-4o-mini"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-4o.yaml.tpl:2
msgid "gpt-4o"
msgstr "gpt-4o"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-2025-08-07.yaml.tpl:2
msgid "gpt-5-2025-08-07"
msgstr "gpt-5-2025-08-07"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-2025-08-07.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-mini-2025-08-07.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-mini.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-nano-2025-08-07.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-nano.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5.1.yaml.tpl:29
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5.yaml.tpl:29
msgid "Reasoning Effort"
msgstr "推理努力程度"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-2025-08-07.yaml.tpl:31
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-mini-2025-08-07.yaml.tpl:31
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-mini.yaml.tpl:31
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-nano-2025-08-07.yaml.tpl:31
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-nano.yaml.tpl:31
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5.yaml.tpl:31
msgid ""
"Constrains effort on reasoning for reasoning models. Currently supported "
"values are minimal, low, medium, and high. Reducing reasoning effort can "
"result in faster responses and fewer tokens used on reasoning in a response"
msgstr ""
"限制推理模型的推理努力程度。目前支持的值为：minimal、low、medium和high。减少推理努力可以带来更快的响应速度并减少响应中用于推理的token数量"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-2025-08-07.yaml.tpl:40
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-mini-2025-08-07.yaml.tpl:40
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-mini.yaml.tpl:40
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-nano-2025-08-07.yaml.tpl:40
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-nano.yaml.tpl:40
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5.1.yaml.tpl:40
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5.yaml.tpl:40
msgid "Verbosity"
msgstr "详细程度"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-2025-08-07.yaml.tpl:42
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-mini-2025-08-07.yaml.tpl:42
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-mini.yaml.tpl:42
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-nano-2025-08-07.yaml.tpl:42
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-nano.yaml.tpl:42
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5.1.yaml.tpl:42
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5.yaml.tpl:42
msgid "Constrains the verbosity of the model\\"
msgstr "限制模型的详细程度\\"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-2025-08-07.yaml.tpl:50
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-mini-2025-08-07.yaml.tpl:50
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-mini.yaml.tpl:50
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5.1.yaml.tpl:50
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5.yaml.tpl:50
#: llm/models_config/openai/llms/o3-2025-04-16.yaml.tpl:39
#: llm/models_config/openai/llms/o3.yaml.tpl:39
msgid "Streaming"
msgstr "流式"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-2025-08-07.yaml.tpl:52
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-mini-2025-08-07.yaml.tpl:52
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-mini.yaml.tpl:52
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5.1.yaml.tpl:52
#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5.yaml.tpl:52
msgid ""
"GPT-5 series models require KYC validation for streaming output, if you want"
" to use the models without this limitation, please turn off streaming "
"responses."
msgstr "GPT-5系列模型的流式输出需要KYC验证。如果您想使用没有此限制的模型，请关闭流式响应。"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-chat-latest.yaml.tpl:2
msgid "gpt-5-chat-latest"
msgstr "gpt-5-chat-latest"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-mini-2025-08-07.yaml.tpl:2
msgid "gpt-5-mini-2025-08-07"
msgstr "gpt-5-mini-2025-08-07"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-mini.yaml.tpl:2
msgid "gpt-5-mini"
msgstr "gpt-5-mini"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-nano-2025-08-07.yaml.tpl:2
msgid "gpt-5-nano-2025-08-07"
msgstr "gpt-5-nano-2025-08-07"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5-nano.yaml.tpl:2
msgid "gpt-5-nano"
msgstr "gpt-5-nano"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5.1.yaml.tpl:2
msgid "gpt-5.1"
msgstr "gpt-5.1"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5.1.yaml.tpl:31
msgid ""
"Constrains effort on reasoning for reasoning models. Currently supported "
"values are none, low, medium, and high. Reducing reasoning effort can result"
" in faster responses and fewer tokens used on reasoning in a response. The "
"default for GPT-5.1 is none."
msgstr ""
"限制推理模型的推理努力程度。支持的值为：none、low、medium和high。减少推理努力可以带来更快的响应速度并减少token使用。GPT-5.1的默认值为none。"

#: llm/models_config/openai/llms/gpt-5.yaml.tpl:2
msgid "gpt-5"
msgstr "gpt-5"

#: llm/models_config/openai/llms/o1-mini-2024-09-12.yaml.tpl:2
msgid "o1-mini-2024-09-12"
msgstr "o1-mini-2024-09-12"

#: llm/models_config/openai/llms/o1-mini-2024-09-12.yaml.tpl:16
#: llm/models_config/openai/llms/o1-mini.yaml.tpl:16
#: llm/models_config/openai/llms/o1-preview-2024-09-12.yaml.tpl:16
#: llm/models_config/openai/llms/o1-preview.yaml.tpl:16
#: llm/models_config/openai/llms/o1.yaml.tpl:28
#: llm/models_config/openai/llms/o3-2025-04-16.yaml.tpl:28
#: llm/models_config/openai/llms/o3-mini-2025-01-31.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/o3-mini.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/o3-pro-2025-06-10.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/o3-pro.yaml.tpl:27
#: llm/models_config/openai/llms/o3.yaml.tpl:28
#: llm/models_config/openai/llms/o4-mini-2025-04-16.yaml.tpl:28
#: llm/models_config/openai/llms/o4-mini.yaml.tpl:28
msgid "response_format"
msgstr "response_format"

#: llm/models_config/openai/llms/o1-mini.yaml.tpl:2
msgid "o1-mini"
msgstr "o1-mini"

#: llm/models_config/openai/llms/o1-preview-2024-09-12.yaml.tpl:2
msgid "o1-preview-2024-09-12"
msgstr "o1-preview-2024-09-12"

#: llm/models_config/openai/llms/o1-preview.yaml.tpl:2
msgid "o1-preview"
msgstr "o1-preview"

#: llm/models_config/openai/llms/o1.yaml.tpl:2
msgid "o1"
msgstr "o1"

#: llm/models_config/openai/llms/o1.yaml.tpl:19
#: llm/models_config/openai/llms/o3-2025-04-16.yaml.tpl:19
#: llm/models_config/openai/llms/o3-mini-2025-01-31.yaml.tpl:18
#: llm/models_config/openai/llms/o3-mini.yaml.tpl:18
#: llm/models_config/openai/llms/o3-pro-2025-06-10.yaml.tpl:18
#: llm/models_config/openai/llms/o3-pro.yaml.tpl:18
#: llm/models_config/openai/llms/o3.yaml.tpl:19
#: llm/models_config/openai/llms/o4-mini-2025-04-16.yaml.tpl:19
#: llm/models_config/openai/llms/o4-mini.yaml.tpl:19
msgid "reasoning_effort"
msgstr "reasoning_effort"

#: llm/models_config/openai/llms/o1.yaml.tpl:21
#: llm/models_config/openai/llms/o3-2025-04-16.yaml.tpl:21
#: llm/models_config/openai/llms/o3-mini-2025-01-31.yaml.tpl:20
#: llm/models_config/openai/llms/o3-mini.yaml.tpl:20
#: llm/models_config/openai/llms/o3-pro-2025-06-10.yaml.tpl:20
#: llm/models_config/openai/llms/o3-pro.yaml.tpl:20
#: llm/models_config/openai/llms/o3.yaml.tpl:21
#: llm/models_config/openai/llms/o4-mini-2025-04-16.yaml.tpl:21
#: llm/models_config/openai/llms/o4-mini.yaml.tpl:21
msgid "constrains effort on reasoning for reasoning models"
msgstr "限制推理模型的推理努力程度"

#: llm/models_config/openai/llms/o3-2025-04-16.yaml.tpl:2
msgid "o3-2025-04-16"
msgstr "o3-2025-04-16"

#: llm/models_config/openai/llms/o3-2025-04-16.yaml.tpl:41
#: llm/models_config/openai/llms/o3.yaml.tpl:41
msgid ""
"o3 series models require KYC validation for streaming output, if you want to"
" use the models without this limitation, please turn off streaming "
"responses."
msgstr "o3系列模型的流式输出需要KYC验证。如果您想使用没有此限制的模型，请关闭流式响应。"

#: llm/models_config/openai/llms/o3-mini-2025-01-31.yaml.tpl:2
msgid "o3-mini-2025-01-31"
msgstr "o3-mini-2025-01-31"

#: llm/models_config/openai/llms/o3-mini.yaml.tpl:2
msgid "o3-mini"
msgstr "o3-mini"

#: llm/models_config/openai/llms/o3-pro-2025-06-10.yaml.tpl:2
msgid "o3-pro-2025-06-10"
msgstr "o3-pro-2025-06-10"

#: llm/models_config/openai/llms/o3-pro.yaml.tpl:2
msgid "o3-pro"
msgstr "o3-pro"

#: llm/models_config/openai/llms/o3.yaml.tpl:2
msgid "o3"
msgstr "o3"

#: llm/models_config/openai/llms/o4-mini-2025-04-16.yaml.tpl:2
msgid "o4-mini-2025-04-16"
msgstr "o4-mini-2025-04-16"

#: llm/models_config/openai/llms/o4-mini.yaml.tpl:2
msgid "o4-mini"
msgstr "o4-mini"

#: llm/serializers.py:278
msgid "A model with this key already exists for this provider config."
msgstr "此供应商配置已存在具有此密钥的模型。"

#: llm/views.py:19
msgid "List team provider configs"
msgstr "列出团队提供商配置"

#: llm/views.py:20
msgid "Get all provider configurations for the current team."
msgstr "获取当前团队的所有提供商配置。"

#: llm/views.py:25
msgid "Create a new provider configuration for the current team."
msgstr "为当前团队创建新的提供商配置。"

#: llm/views.py:31
msgid "Get detailed information about a specific provider configuration."
msgstr "获取特定提供商配置的详细信息。"

#: llm/views.py:37
msgid "Delete a provider configuration."
msgstr "删除提供商配置。"

#: llm/views.py:42 llm/views.py:47
msgid "Update a provider configuration."
msgstr "更新提供商配置。"

#: llm/views.py:51 llm/views.py:84
msgid "List available providers"
msgstr "列出可用提供商"

#: llm/views.py:52 llm/views.py:85
msgid "Get a list of available LLM providers."
msgstr "获取可用LLM提供商列表。"

#: llm/views.py:57
msgid "List all provider configs (Global and Team-specific)"
msgstr "列出所有提供商配置（全局和团队特定）"

#: llm/views.py:59
msgid ""
"Get all available provider configurations including global and team-specific"
" ones."
msgstr "获取所有可用的提供商配置，包括全局和团队特定的配置。"

#: llm/views.py:65
msgid "Test provider config"
msgstr "测试提供商配置"

#: llm/views.py:66
msgid "Test a provider configuration without saving it."
msgstr "测试提供商配置而不保存它。"

#: llm/views.py:74
msgid "Get provider models"
msgstr "获取提供商模型"

#: llm/views.py:75
msgid "Get all models supported by a specific provider."
msgstr "获取特定提供商支持的所有模型。"

#: llm/views.py:79
msgid "Get provider embedding models"
msgstr "获取提供商嵌入模型"

#: llm/views.py:80
msgid "Get all embedding models supported by a specific provider."
msgstr "获取特定提供商支持的所有嵌入模型。"

#: llm/views.py:178
msgid "Test failed"
msgstr "测试失败"

#: locker/helpers.py:44
#, python-brace-format
msgid "Failed to acquire lock '{lock_name}' within {wait_time} seconds"
msgstr "在{wait_time}秒内未能获取锁'{lock_name}'"

#: plan/admin.py:50
msgid "Stripe Configuration"
msgstr "Stripe配置"

#: plan/admin.py:52
msgid "Plan Limits"
msgstr "计划限制"

#: plan/admin.py:67 plan/admin.py:102 plan/admin.py:119 plan/admin.py:130
msgid "Timestamps"
msgstr "时间戳"

#: plan/admin.py:89
msgid "Credits"
msgstr "额度"

#: plan/admin.py:91
msgid "Subscription Details"
msgstr "订阅详情"

#: plan/admin.py:118
msgid "Payment Details"
msgstr "支付详情"

#: plan/authentication.py:18
msgid "No Stripe signature found"
msgstr "未找到Stripe签名"

#: plan/authentication.py:30
msgid "Invalid Stripe signature"
msgstr "无效的Stripe签名"

#: plan/consts.py:7
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: plan/consts.py:8
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: plan/consts.py:23
msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

#: plan/consts.py:24
msgid "Incomplete Expired"
msgstr "未完成已过期"

#: plan/consts.py:25
msgid "Past Due"
msgstr "逾期"

#: plan/consts.py:26
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: plan/consts.py:27
msgid "Trialing"
msgstr "试用中"

#: plan/consts.py:28
msgid "Unpaid"
msgstr "未支付"

#: plan/consts.py:35
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: plan/consts.py:36
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: plan/consts.py:37
msgid "Cross"
msgstr "删除线"

#: plan/consts.py:38
msgid "Check"
msgstr "勾选"

#: plan/filters.py:11 plan/models.py:203
msgid "Content type"
msgstr "内容类型"

#: plan/filters.py:13
msgid "Crawl request"
msgstr "爬虫请求"

#: plan/filters.py:14
msgid "Search request"
msgstr "搜索请求"

#: plan/filters.py:15
msgid "Sitemap request"
msgstr "网站地图请求"

#: plan/filters.py:16
msgid "Knowledge base document"
msgstr "知识库文档"

#: plan/filters.py:21
msgid "API key"
msgstr "API密钥"

#: plan/filters.py:33
msgid "Invalid value. Expected format: app_label.model"
msgstr "无效值。期望格式：app_label.model"

#: plan/models.py:10
msgid "name"
msgstr "名称"

#: plan/models.py:11
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: plan/models.py:13
msgid "Group"
msgstr "组"

#: plan/models.py:17
msgid "Price before discount"
msgstr "折扣前价格"

#: plan/models.py:23
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: plan/models.py:25
msgid "Stripe price id"
msgstr "Stripe价格ID"

#: plan/models.py:28
msgid "Number of users"
msgstr "用户数量"

#: plan/models.py:29
msgid "Number of users that can be added to the team."
msgstr "可以添加到团队的用户数量。"

#: plan/models.py:33
msgid "Page credit"
msgstr "页面额度"

#: plan/models.py:34
msgid "Number of pages that can be crawled in plan duration."
msgstr "在计划期间内可以爬取的页面数量。"

#: plan/models.py:38
msgid "Daily page credit"
msgstr "每日页面额度"

#: plan/models.py:40
msgid ""
"Number of pages that can be crawled per day. resets at midnight. -1 for "
"unlimited"
msgstr "每天可以爬取的页面数量。午夜重置。-1表示无限制"

#: plan/models.py:45
msgid "Crawl max depth"
msgstr "爬虫最大深度"

#: plan/models.py:45
msgid "Max depth of crawling."
msgstr "爬虫的最大深度。"

#: plan/models.py:48
msgid "Crawl max limit"
msgstr "爬虫最大限制"

#: plan/models.py:48
msgid "Max number of pages to crawl."
msgstr "爬取的最大页面数。"

#: plan/models.py:51
msgid "Max concurrent crawl"
msgstr "最大并发爬虫"

#: plan/models.py:52
msgid "Max Number of concurrent crawling."
msgstr "最大并发爬虫数量。"

#: plan/models.py:56
msgid "Number of knowledge bases"
msgstr "知识库数量"

#: plan/models.py:59
msgid "Number of each knowledge base documents"
msgstr "每个知识库的文档数量"

#: plan/models.py:62
msgid "Knowledge base retrival rate limit"
msgstr "知识库检索速率限制"

#: plan/models.py:63
msgid "DRF-style rate string, e.g. '100/min', '500/day'"
msgstr "DRF风格的速率字符串，例如 '100/min', '500/day'"

#: plan/models.py:69
msgid "Is default"
msgstr "是否默认"

#: plan/models.py:70 plan/models.py:89
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: plan/models.py:71
msgid "Is active"
msgstr "是否活跃"

#: plan/models.py:74 plan/models.py:124
msgid "Plan"
msgstr "计划"

#: plan/models.py:75
msgid "Plans"
msgstr "计划列表"

#: plan/models.py:91
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: plan/models.py:101
msgid "Help text"
msgstr "帮助文本"

#: plan/models.py:104
msgid "Plan Feature"
msgstr "计划功能"

#: plan/models.py:105
msgid "Plan Features"
msgstr "计划功能列表"

#: plan/models.py:120
msgid "Stripe subscription id"
msgstr "Stripe订阅ID"

#: plan/models.py:128
msgid "Remain page credit"
msgstr "剩余页面额度"

#: plan/models.py:130
msgid "Remain daily page credit"
msgstr "剩余每日页面额度"

#: plan/models.py:133
msgid "Start datetime"
msgstr "开始时间"

#: plan/models.py:135
msgid "Current period start datetime"
msgstr "当前期间开始时间"

#: plan/models.py:138
msgid "Current period end datetime"
msgstr "当前期间结束时间"

#: plan/models.py:140
msgid "Canceled at"
msgstr "取消时间"

#: plan/models.py:148 plan/models.py:159
msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

#: plan/models.py:149
msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅列表"

#: plan/models.py:162
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: plan/models.py:164
msgid "Stripe payment id"
msgstr "Stripe支付ID"

#: plan/models.py:174
msgid "Subscription Payment"
msgstr "订阅支付"

#: plan/models.py:175
msgid "Subscription Payments"
msgstr "订阅支付列表"

#: plan/models.py:183
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: plan/models.py:186
msgid "Stripe webhook history"
msgstr "Stripe webhook历史"

#: plan/models.py:187
msgid "Stripe webhook histories"
msgstr "Stripe webhook历史列表"

#: plan/models.py:210
msgid "Content ID"
msgstr "内容ID"

#: plan/models.py:226
msgid "Requested Page Credit"
msgstr "请求的页面额度"

#: plan/models.py:229
msgid "Actual Page Credit Used"
msgstr "实际使用的页面额度"

#: plan/models.py:233
msgid "Usage History"
msgstr "使用历史"

#: plan/models.py:234
msgid "Usage Histories"
msgstr "使用历史列表"

#: plan/serializers.py:73
msgid "Plan not found"
msgstr "未找到计划"

#: plan/services.py:147
msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

#: plan/services.py:243 plan/views.py:57
msgid "You have no active subscription"
msgstr "您没有活跃的订阅"

#: plan/services.py:630
msgid "You can't downgrade your plan."
msgstr "您不能降级您的计划。"

#: plan/services.py:677
msgid "Team already has an active subscription."
msgstr "团队已经有活跃的订阅。"

#: plan/services.py:711 plan/services.py:741 plan/services.py:764
msgid "Team does not have an active subscription."
msgstr "团队没有活跃的订阅。"

#: plan/services.py:714 plan/services.py:744
msgid "You cannot cancel freemium plan."
msgstr "您不能取消免费计划。"

#: plan/services.py:767
msgid "You cannot renew freemium plan."
msgstr "您不能续订免费计划。"

#: plan/services.py:770
msgid "This plan is already active."
msgstr "此计划已经处于活跃状态。"

#: plan/services.py:818 plan/services.py:839
msgid "get_actual_credits: Unhandled type {type(request)}"
msgstr "get_actual_credits: 未处理的类型 {type(request)}"

#: plan/throttle.py:18 plan/throttle.py:33
msgid "Cannot throttle a request without a team attached to it."
msgstr "无法对没有团队关联的请求进行限流。"

#: plan/validators.py:42
#, python-brace-format
msgid ""
"You have no more daily credit left in your plan. for current request you "
"need {} credits."
msgstr "您的计划中没有剩余的每日额度。当前请求需要 {} 额度。"

#: plan/validators.py:49
#, python-brace-format
msgid ""
"You just have {} daily credit left in your plan. for current request you "
"need {} credits."
msgstr "您的计划中仅剩 {} 每日额度。当前请求需要 {} 额度。"

#: plan/validators.py:62
#, python-brace-format
msgid ""
"You have no more pages left in your plan. for current request you need {} "
"credits."
msgstr "您的计划中没有剩余的页面额度。当前请求需要 {} 额度。"

#: plan/validators.py:69
#, python-brace-format
msgid ""
"You just have {} credits left in your plan. for current request you need {} "
"credits."
msgstr "您的计划中仅剩 {} 额度。当前请求需要 {} 额度。"

#: plan/validators.py:111
msgid ""
"With the current plan you cannot use this proxy server. Upgrade your plan to"
" use Premium proxy servers."
msgstr "使用当前计划无法使用此代理服务器。升级您的计划以使用高级代理服务器。"

#: plan/validators.py:125
#, python-brace-format
msgid ""
"Your plan does not support more than {} depth. change the max depth in "
"spider options."
msgstr "您的计划不支持超过 {} 的深度。请在爬虫选项中修改最大深度。"

#: plan/validators.py:138
#, python-brace-format
msgid ""
"Your plan does not support more than {} pages per crawl. change the page "
"limit in spider options."
msgstr "您的计划不支持每次爬虫超过 {} 页。请在爬虫选项中修改页面限制。"

#: plan/validators.py:160
#, python-brace-format
msgid ""
"Your plan does not support more than {} concurrent crawls. Wait for them to "
"finish."
msgstr "您的计划不支持超过 {} 个并发爬虫。请等待它们完成。"

#: plan/validators.py:196
#, python-brace-format
msgid ""
"Your plan does not support more than {} concurrent searches. Wait for them "
"to finish."
msgstr "您的计划不支持超过 {} 个并发搜索。请等待它们完成。"

#: plan/validators.py:229
#, python-brace-format
msgid ""
"Your plan does not support more than {} concurrent sitemaps. Wait for them "
"to finish."
msgstr "您的计划不支持超过 {} 个并发网站地图。请等待它们完成。"

#: plan/validators.py:260
#, python-brace-format
msgid ""
"Your plan does not support more than {} knowledge bases. You can not create "
"more."
msgstr "您的计划不支持超过 {} 个知识库。您无法创建更多。"

#: plan/validators.py:293
#, python-brace-format
msgid ""
"Your current plan does not support more than {} documents per knowledge "
"base. This knowledge base has {} documents left. Your request will add {} "
"documents."
msgstr "您当前的计划不支持每个知识库超过 {} 个文档。此知识库剩余 {} 个文档。您的请求将添加 {} 个文档。"

#: plan/validators.py:388
msgid "You have reached the maximum number of users for your plan."
msgstr "您已达到方案的最大用户数量。"

#: plan/views.py:22
msgid "List available plans"
msgstr "列出可用计划"

#: plan/views.py:24
msgid ""
"Returns a list of all active subscription plans with their details including"
" pricing, features and limits."
msgstr "返回所有活跃订阅计划的列表，包括它们的详情、定价、功能和限制。"

#: plan/views.py:29
msgid "Get plan details"
msgstr "获取计划详情"

#: plan/views.py:31
msgid "Returns detailed information about a specific subscription plan."
msgstr "返回特定订阅计划的详细信息。"

#: plan/views.py:49
msgid "Get current subscription details"
msgstr "获取当前订阅详情"

#: plan/views.py:51 plan/views.py:63
msgid "Returns detailed information about the team's current subscription."
msgstr "返回团队当前订阅的详细信息。"

#: plan/views.py:61
msgid "Get subscription details"
msgstr "获取订阅详情"

#: plan/views.py:68
msgid "List team subscriptions"
msgstr "列出团队订阅"

#: plan/views.py:69
msgid "Returns a list of all active subscriptions for the team."
msgstr "返回团队的所有活跃订阅列表。"

#: plan/views.py:73
msgid "Start a new subscription"
msgstr "开始新订阅"

#: plan/views.py:74
msgid "Starts a new subscription for the team."
msgstr "为团队开始新订阅。"

#: plan/views.py:77
msgid "Subscription started successfully."
msgstr "订阅开始成功。"

#: plan/views.py:85 plan/views.py:115
msgid "The URL to redirect the user to for payment processing."
msgstr "用于支付处理的用户重定向URL。"

#: plan/views.py:91 plan/views.py:104 plan/views.py:121
msgid "Returns the URL to redirect the user to for payment processing."
msgstr "返回用于支付处理的用户重定向URL。"

#: plan/views.py:97
msgid "Cancel subscription"
msgstr "取消订阅"

#: plan/views.py:98
msgid "Cancels the active subscription for the team."
msgstr "取消团队的活跃订阅。"

#: plan/views.py:102
msgid "Get customer session URL"
msgstr "获取客户会话URL"

#: plan/views.py:167
msgid "You cannot start freemium plan for this team"
msgstr "您无法为此团队开始免费计划"

#: plan/views.py:219
msgid "Handle Stripe webhooks"
msgstr "处理Stripe webhooks"

#: plan/views.py:221
msgid ""
"Processes webhook events from Stripe for subscription and payment updates."
msgstr "处理来自Stripe的订阅和支付更新的webhook事件。"

#: plan/views.py:243
msgid "List usage history"
msgstr "列出使用历史"

#: plan/views.py:244
msgid "List usage history for the team."
msgstr "列出团队的使用历史。"

#: plan/views.py:248
msgid "Get usage history"
msgstr "获取使用历史"

#: plan/views.py:249
msgid "Get usage history for the team."
msgstr "获取团队的使用历史。"

#: user/admin.py:20
msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

#: user/admin.py:22
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: user/admin.py:34
msgid "Email verification"
msgstr "邮箱验证"

#: user/admin.py:38
msgid "Password reset"
msgstr "密码重置"

#: user/decorators.py:51
msgid "Invalid API key"
msgstr "无效的API密钥"

#: user/managers.py:11
msgid "Superuser must have is_staff=True."
msgstr "超级用户必须设置is_staff=True。"

#: user/managers.py:13
msgid "Superuser must have is_superuser=True."
msgstr "超级用户必须设置is_superuser=True。"

#: user/managers.py:24
msgid "The given email must be set"
msgstr "必须设置给定的邮箱"

#: user/models.py:20 user/models.py:146
msgid "Email Address"
msgstr "邮箱地址"

#: user/models.py:22
msgid "Reset Password Expires At"
msgstr "密码重置到期时间"

#: user/models.py:27
msgid "Reset Password Token"
msgstr "密码重置令牌"

#: user/models.py:33
msgid "Email Verification Token"
msgstr "邮箱验证令牌"

#: user/models.py:39
msgid "Email Verified"
msgstr "邮箱已验证"

#: user/models.py:43
msgid "Privacy Confirmed At"
msgstr "隐私确认时间"

#: user/models.py:48
msgid "Terms Confirmed At"
msgstr "条款确认时间"

#: user/models.py:53
msgid "Newsletter Confirmed"
msgstr "通讯订阅已确认"

#: user/models.py:64 user/models.py:109
msgid "User"
msgstr "用户"

#: user/models.py:65
msgid "Users"
msgstr "用户列表"

#: user/models.py:81
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: user/models.py:86
msgid "Stripe Customer ID"
msgstr "Stripe客户ID"

#: user/models.py:98
msgid "Teams"
msgstr "团队列表"

#: user/models.py:120
msgid "Is Owner"
msgstr "是否为所有者"

#: user/models.py:128
msgid "Team Member"
msgstr "团队成员"

#: user/models.py:129
msgid "Team Members"
msgstr "团队成员列表"

#: user/models.py:140
msgid "Invitation Token"
msgstr "邀请令牌"

#: user/models.py:150
msgid "Activated"
msgstr "已激活"

#: user/models.py:158
msgid "Team Invitation"
msgstr "团队邀请"

#: user/models.py:159
msgid "Team Invitations"
msgstr "团队邀请列表"

#: user/models.py:178
msgid "Last Used At"
msgstr "最后使用时间"

#: user/models.py:187
msgid "Team API Key"
msgstr "团队API密钥"

#: user/models.py:188
msgid "Team API Keys"
msgstr "团队API密钥列表"

#: user/models.py:202
msgid "MIME type of the file (e.g., 'text/csv', 'application/json')"
msgstr "文件的MIME类型（例如：'text/csv'、'application/json'）"

#: user/models.py:205
#| msgid "Name"
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: user/models.py:214
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: user/models.py:215
msgid "File size in bytes"
msgstr "文件大小（字节）"

#: user/models.py:221
msgid "Related Object Type"
msgstr "相关对象类型"

#: user/models.py:227
msgid "Related Object ID"
msgstr "相关对象ID"

#: user/models.py:236
msgid "Additional metadata (e.g., conversation_id, agent_version_id)"
msgstr "附加元数据（例如：conversation_id、agent_version_id）"

#: user/models.py:240 user/models.py:241
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: user/serializers.py:24
msgid "Email already exists"
msgstr "邮箱已存在"

#: user/serializers.py:75 user/serializers.py:77
msgid "Invalid email or password"
msgstr "无效的邮箱或密码"

#: user/serializers.py:80
msgid "Email is not verified"
msgstr "邮箱未验证"

#: user/services.py:181
msgid "User is already a member of the team"
msgstr ""

#: user/services.py:276
msgid "User does not exist"
msgstr "用户不存在"

#: user/services.py:314
msgid "Signup is not active"
msgstr "注册未启用"

#: user/views.py:48 user/views.py:49
msgid "Install WaterCrawl"
msgstr "安装WaterCrawl"

#: user/views.py:77 user/views.py:78 user/views.py:118 user/views.py:119
msgid "Register a new user"
msgstr "注册新用户"

#: user/views.py:103 user/views.py:104
msgid "Verify invitation"
msgstr "验证邀请"

#: user/views.py:149
msgid "You can not register you already have an account"
msgstr "您无法注册，您已经有一个账户"

#: user/views.py:157
msgid ""
"Emails do not match the invitation email. you have to register with the "
"email that was invited"
msgstr "电子邮件与邀请邮件不符。您必须使用被邀请的电子邮件进行注册"

#: user/views.py:175 user/views.py:176
msgid "Authenticate using email and password"
msgstr "使用邮箱和密码进行身份验证"

#: user/views.py:207 user/views.py:208
msgid "Send a verification email"
msgstr "发送验证邮件"

#: user/views.py:234 user/views.py:235
msgid "Authenticate using OAuth"
msgstr "使用OAuth进行身份验证"

#: user/views.py:260
msgid "Invalid token"
msgstr "无效的令牌"

#: user/views.py:273 user/views.py:274
msgid "Send a forgot password email"
msgstr "发送忘记密码邮件"

#: user/views.py:294 user/views.py:295
msgid "Verify reset password token"
msgstr "验证密码重置令牌"

#: user/views.py:301 user/views.py:302
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: user/views.py:330 user/views.py:331
msgid "Verify email"
msgstr "验证邮箱"

#: user/views.py:364
msgid "Get user profile"
msgstr "获取用户资料"

#: user/views.py:365
msgid "Get the current user profile"
msgstr "获取当前用户资料"

#: user/views.py:369 user/views.py:370
msgid "Update user profile"
msgstr "更新用户资料"

#: user/views.py:392 user/views.py:393
msgid "Get my invitations"
msgstr "获取我的邀请"

#: user/views.py:397 user/views.py:398
msgid "Accept an invitation"
msgstr "接受邀请"

#: user/views.py:424 user/views.py:425
msgid "Create a new team"
msgstr "创建新团队"

#: user/views.py:429 user/views.py:430
msgid "Get a team"
msgstr "获取团队"

#: user/views.py:434 user/views.py:435
msgid "Update a team"
msgstr "更新团队"

#: user/views.py:439 user/views.py:440
msgid "List teams"
msgstr "列出团队"

#: user/views.py:444
msgid "Get/Update the current team"
msgstr "获取/更新当前团队"

#: user/views.py:445
msgid "Get the current team"
msgstr "获取当前团队"

#: user/views.py:450 user/views.py:451
msgid "Invite a user to the current team"
msgstr "邀请用户加入当前团队"

#: user/views.py:457 user/views.py:458
msgid "List invitations to the current team"
msgstr "列出当前团队的邀请"

#: user/views.py:463 user/views.py:464
msgid "Revoke an invitation"
msgstr "撤销邀请"

#: user/views.py:469
msgid "Get the invitation URL"
msgstr "获取邀请URL"

#: user/views.py:470
msgid "Get the invitation URL for the selected invitation"
msgstr "获取所选邀请的邀请URL"

#: user/views.py:475
msgid "Resend the invitation email"
msgstr "重新发送邀请邮件"

#: user/views.py:476
msgid "Resend the invitation email to the invited user"
msgstr "向被邀请的用户重新发送邀请邮件"

#: user/views.py:593 user/views.py:594
msgid "Create a new API key"
msgstr "创建新的API密钥"

#: user/views.py:598 user/views.py:599
msgid "List API keys"
msgstr "列出API密钥"

#: user/views.py:603 user/views.py:604
msgid "Delete an API key"
msgstr "删除API密钥"

#: user/views.py:631 user/views.py:632
msgid "List team members"
msgstr "列出团队成员"

#: user/views.py:636 user/views.py:637
msgid "Delete a team member"
msgstr "删除团队成员"

#: user/views.py:654
msgid "You can not delete the owner of the team"
msgstr "您不能删除团队所有者"

#: user/views.py:660
#| msgid "List teams"
msgid "List media files"
msgstr "列出媒体文件"

#: user/views.py:661
#| msgid "List all knowledge bases for the current team."
msgid "List all media files for the current team"
msgstr "列出当前团队的所有媒体文件"

#: user/views.py:665
#| msgid "Delete LLM model"
msgid "Delete media file"
msgstr "删除媒体文件"

#: user/views.py:666
#| msgid "Delete a team member"
msgid "Delete a media file"
msgstr "删除媒体文件"

#: user/views.py:670
msgid "Upload media file"
msgstr "上传媒体文件"

#: user/views.py:671
msgid "Upload a media file for use in agent conversations"
msgstr "上传媒体文件以用于代理对话"

#: user/views.py:719 user/views.py:720
msgid "Refresh token"
msgstr "刷新令牌"

#: user/views.py:730 user/views.py:731
msgid "Verify token"
msgstr "验证令牌"

#~ msgid "Config"
#~ msgstr "配置"

#, python-brace-format
#~ msgid "Vector store type '{vector_store_type}' not supported"
#~ msgstr "不支持向量存储类型'{vector_store_type}'"

#~ msgid "Summarizer Temperature"
#~ msgstr "摘要器温度"

#~ msgid "Temperature to be provided to the summarizer"
#~ msgstr "要提供给摘要器的温度"

#~ msgid "Keywords"
#~ msgstr "关键词"

#~ msgid "Invalid summarizer temperature."
#~ msgstr "无效的摘要器温度。"

#~ msgid "Invalid temperature."
#~ msgstr "无效的温度。"

#~ msgid "WaterCrawlLLM is not installed. Please install it"
#~ msgstr "WaterCrawlLLM未安装。请安装它"

#~ msgid "Visibility Level"
#~ msgstr "可见性级别"

#~ msgid "Min Temperature"
#~ msgstr "最低温度"

#~ msgid "Max Temperature"
#~ msgstr "最高温度"

#~ msgid "Default Temperature"
#~ msgstr "默认温度"

#~ msgid "Models"
#~ msgstr "模型"

#~ msgid "Dimensions"
#~ msgstr "维度"

#~ msgid "Truncate"
#~ msgstr "截断"

#~ msgid "Provider Embedding"
#~ msgstr "供应商嵌入"

#~ msgid "Provider Embeddings"
#~ msgstr "供应商嵌入"
